{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030506397216264192, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534526845636", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030506397216264192", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 5, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 12, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 161, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 40, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 968511274068905984, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968513633578778624/WLB9QjFy_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 37, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "968511274068905984", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 3657, "description": null, "friends_count": 48, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968513633578778624/WLB9QjFy_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/968511274068905984/1519746660", "profile_background_image_url": "", "name": "Weslenn Honnie", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4260, "screen_name": "WeslennH", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Feb 27 15:40:56 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:27:25 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030506628590829569, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534526900800", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030506628590829569", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 5, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 12, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 165, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 41, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 732879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020650057761271808/zfqnpsJ0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "992222", "profile_text_color": "DD2026", "followers_count": 8066, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "732879806", "profile_background_color": "FDF562", "listed_count": 210, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 691409, "description": "\ud83c\udf45 Freguesa do @hareburger \ud83d\udc44 Retuito tudo, menos postagens que defendam corruPTos \u2757  #Pol\u00edtica \ud83d\udd34 #LavaJato \ud83d\udea8 #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  DENISE\u00ae \ud83c\udf80", "friends_count": 99, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "B83939", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020650057761271808/zfqnpsJ0_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732879806/1514558731", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 \u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 201508, "screen_name": "___DENISE___EU_", "notifications": null, "url": "http://www.instagram.com/DENISE___ROCHA", "created_at": "Thu Aug 02 13:57:16 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:28:20 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ Para sermos um pa\u00eds justo,  que caminhe no sentido do progresso \u00e9 necess\u00e1rio que todos crian\u00e7as tenham\u2026 https://t.co/TeQM9Y1vBB", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030461572467097600, "reply_count": 0, "id": 1030506886012063744, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TeQM9Y1vBB", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030506886012063744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534526962174", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030506886012063744", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1025474766487138305, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025801972958601216/5WwYPf2W_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1025474766487138305", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 8, "description": null, "friends_count": 45, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025801972958601216/5WwYPf2W_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Marco Aur\u00e9lio Veiga de Melo", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29, "screen_name": "MarcoAurlioVei1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Aug 03 20:13:31 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 256], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ Para sermos um pa\u00eds justo,  que caminhe no sentido do progresso \u00e9 necess\u00e1rio que todos crian\u00e7as tenham as mesmas oportunidades. Todas elas tenham o direito de sonhar com a profiss\u00e3o que admirem e tenham as mesmas  oportunidades para conseguir."}, "created_at": "Fri Aug 17 17:29:22 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030461572467097600", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030507029138419712, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534526996298", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030507029138419712", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 5, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 13, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 169, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 42, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3239594506, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/596074813074100225/9Pv0Irka_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 540, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3239594506", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 14, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 136442, "description": null, "friends_count": 853, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/596074813074100225/9Pv0Irka_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Luitzr", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 30348, "screen_name": "Luitzr", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed May 06 22:03:48 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:29:56 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#A\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030507288841383936, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "DebateRedeTV"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527058216", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030507288841383936", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 2, "contributors": null, "truncated": true, "text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs.\u2026 https://t.co/YgeosB8Ic0", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 7, "id": 1030486994588233728, "favorite_count": 38, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YgeosB8Ic0", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030486994588233728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030486994588233728", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 7, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 133], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [105, 118], "text": "DebateRedeTV"}, {"indices": [120, 133], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "full_text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#AlvaroDias19 https://t.co/gdlHhfreL9"}, "created_at": "Fri Aug 17 16:10:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 732879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020650057761271808/zfqnpsJ0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "992222", "profile_text_color": "DD2026", "followers_count": 8066, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "732879806", "profile_background_color": "FDF562", "listed_count": 210, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 691434, "description": "\ud83c\udf45 Freguesa do @hareburger \ud83d\udc44 Retuito tudo, menos postagens que defendam corruPTos \u2757  #Pol\u00edtica \ud83d\udd34 #LavaJato \ud83d\udea8 #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  DENISE\u00ae \ud83c\udf80", "friends_count": 99, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "B83939", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020650057761271808/zfqnpsJ0_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732879806/1514558731", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 \u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 201512, "screen_name": "___DENISE___EU_", "notifications": null, "url": "http://www.instagram.com/DENISE___ROCHA", "created_at": "Thu Aug 02 13:57:16 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:30:58 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Chega de Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1\nAbre o olho Brasil!\n#AlvaroDias19\n#Vote19\n#AbreoOlhoBrasil\n#JuntosPodemosMudaroBrasil https://t.co/\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030507591649120256, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [60, 73], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [74, 81], "text": "Vote19"}, {"indices": [82, 98], "text": "AbreoOlhoBrasil"}, {"indices": [99, 125], "text": "JuntosPodemosMudaroBrasil"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527130411", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030507591649120256", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Chega de Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1\nAbre o olho Brasil!\n#AlvaroDias19\n#Vote19\n#AbreoOlhoBrasil\n#JuntosPodemosMudaroBrasil https://t.co/KQgQqQYqFG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1030482197449457664, "favorite_count": 20, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [43, 56], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [57, 64], "text": "Vote19"}, {"indices": [65, 81], "text": "AbreoOlhoBrasil"}, {"indices": [82, 108], "text": "JuntosPodemosMudaroBrasil"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgQqQYqFG", "url": "https://t.co/KQgQqQYqFG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg", "id_str": "1030482177996271618", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 674}, "large": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "medium": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [109, 132], "type": "photo", "id": 1030482177996271618, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030482197449457664", "display_text_range": [0, 108], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 15:51:15 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgQqQYqFG", "url": "https://t.co/KQgQqQYqFG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg", "id_str": "1030482177996271618", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 674}, "large": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "medium": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [109, 132], "type": "photo", "id": 1030482177996271618, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg"}]}}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 732879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020650057761271808/zfqnpsJ0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "992222", "profile_text_color": "DD2026", "followers_count": 8065, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "732879806", "profile_background_color": "FDF562", "listed_count": 210, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 691443, "description": "\ud83c\udf45 Freguesa do @hareburger \ud83d\udc44 Retuito tudo, menos postagens que defendam corruPTos \u2757  #Pol\u00edtica \ud83d\udd34 #LavaJato \ud83d\udea8 #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  DENISE\u00ae \ud83c\udf80", "friends_count": 99, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "B83939", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020650057761271808/zfqnpsJ0_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732879806/1514558731", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 \u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 201517, "screen_name": "___DENISE___EU_", "notifications": null, "url": "http://www.instagram.com/DENISE___ROCHA", "created_at": "Thu Aug 02 13:57:16 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:32:10 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Como fica  bolsonaro com a funcionaria fantasma Val? Quantos anos ela ficou no gabinete dele?", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030507645504040960, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527143251", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030507645504040960", "display_text_range": [13, 106], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1020052339368054784, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1020052339368054784", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 47, "description": null, "friends_count": 4, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Deniags@", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 606, "screen_name": "Deniags1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jul 19 21:06:44 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:32:23 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ Entao lula vai ganhar porque 60% da nossa populacao nao tem nem ensino fundamental; uma vergonha para\u2026 https://t.co/icK6fUuqmO", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030508223000928256, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/icK6fUuqmO", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030508223000928256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527280937", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030508223000928256", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1020052339368054784, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1020052339368054784", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 48, "description": null, "friends_count": 4, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Deniags@", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 606, "screen_name": "Deniags1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jul 19 21:06:44 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 143], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ Entao lula vai ganhar porque 60% da nossa populacao nao tem nem ensino fundamental; uma vergonha para um pais rico nao ter escola."}, "created_at": "Fri Aug 17 17:34:40 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/uWP9BMPWXh", "expanded": "https://twitter.com/RenovaMidia/status/1030507102769475585", "display": "twitter.com/RenovaMidia/st\u2026"}, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Coisa linda para quem vota em: @geraldoalckmin, @MarinaSilva, @Haddad_Fernando, @joaoamoedonovo, @GuilhermeBoulos,\u2026 https://t.co/vv0kHkybiy", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030508261789839360, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 74215006, "indices": [31, 46], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [48, 60], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 354095556, "indices": [62, 78], "id_str": "354095556", "screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad"}, {"id": 256730310, "indices": [80, 95], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [97, 113], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos 50"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vv0kHkybiy", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030508261789839360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030507102769475585, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527290185", "quoted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A estrat\u00e9gia da #Venezuela deixou cidad\u00e3os como Yosmar Nowak, dona de um caf\u00e9 em #Caracas, convencidos de que n\u00e3o h\u2026 https://t.co/rz2wxCKRR2", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030507102769475585, "favorite_count": 14, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [16, 26], "text": "Venezuela"}, {"indices": [81, 89], "text": "Caracas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rz2wxCKRR2", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030507102769475585", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030507102769475585", "retweet_count": 6, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 1388402174, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 48205, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1388402174", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 286, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 46198, "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://apoia.se/renova", "friends_count": 5912, "location": "Brasil", "profile_link_color": "192377", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "RENOVA", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4762, "screen_name": "RenovaMidia", "notifications": null, "url": "http://www.renovamidia.com.br", "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 266], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [16, 26], "text": "Venezuela"}, {"indices": [81, 89], "text": "Caracas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CB9HD7A5Bl", "indices": [243, 266], "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/atolada-na-hiperinflacao-venezuela-cortara-cinco-zeros-da-moeda/", "display_url": "renovamidia.com.br/atolada-na-hip\u2026"}]}, "full_text": "A estrat\u00e9gia da #Venezuela deixou cidad\u00e3os como Yosmar Nowak, dona de um caf\u00e9 em #Caracas, convencidos de que n\u00e3o h\u00e1 solu\u00e7\u00e3o \u00e0 vista e que a ditadura n\u00e3o consegue sequer baixar o pre\u00e7o de uma x\u00edcara de caf\u00e9, incr\u00edveis 2 milh\u00f5es de bol\u00edvares.\n\nhttps://t.co/CB9HD7A5Bl"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:30:13 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030508261789839360", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 40179986, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021094236060618752/TTDWxyTS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 78, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "40179986", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 4950, "description": "Desenhista, tatuador, artista pl\u00e1stico, ciclista, heterossexual, carn\u00edvoro, armamentista, direita conservadora, patriota, monarquista e politicamente incorreto.", "friends_count": 217, "location": "Brasil/Cear\u00e1/Fortaleza", "profile_link_color": "034122", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021094236060618752/TTDWxyTS_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40179986/1532282171", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Diogenes Pedrosa", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1874, "screen_name": "DiogenesPedrosa", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri May 15 05:00:28 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 256], "entities": {"user_mentions": [{"id": 74215006, "indices": [31, 46], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [48, 60], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 354095556, "indices": [62, 78], "id_str": "354095556", "screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad"}, {"id": 256730310, "indices": [80, 95], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [97, 113], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos 50"}, {"id": 204616237, "indices": [115, 126], "id_str": "204616237", "screen_name": "JuanSue_89", "name": "Cabo Daciolo Presidente"}, {"id": 33374761, "indices": [128, 138], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 73745956, "indices": [142, 154], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 128372940, "indices": [159, 173], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Coisa linda para quem vota em: @geraldoalckmin, @MarinaSilva, @Haddad_Fernando, @joaoamoedonovo, @GuilhermeBoulos, @JuanSue_89, @cirogomes ou @alvarodias_. S\u00f3 @jairbolsonaro tem o que se procura num l\u00edder, num presidente. Sem ele, a Venezuela \u00e9 logo ali..."}, "created_at": "Fri Aug 17 17:34:50 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030507102769475585", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Se deus quiser nem lula nem bolsonaro. Lula corrupto publico. Bolsonaro nao explicou funcionaria fantasma.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030508852704358402, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527431070", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030508852704358402", "display_text_range": [13, 119], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1020052339368054784, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1020052339368054784", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 49, "description": null, "friends_count": 4, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Deniags@", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 606, "screen_name": "Deniags1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jul 19 21:06:44 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:37:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ Os petistas quando contrariados mandam voce estudar. Os bolsomitos falam palavrao e outras baixarias.\u2026 https://t.co/JQxFMFgjZM", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030509661185888257, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JQxFMFgjZM", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030509661185888257", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527623827", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030509661185888257", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1020052339368054784, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1020052339368054784", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 50, "description": null, "friends_count": 4, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Deniags@", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 607, "screen_name": "Deniags1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jul 19 21:06:44 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 203], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ Os petistas quando contrariados mandam voce estudar. Os bolsomitos falam palavrao e outras baixarias. Coitado do brasil. Nem argumentar sabem. E defendem essas duas farsas: lula e bolsonaro."}, "created_at": "Fri Aug 17 17:40:23 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XRZniWKY1Z", "expanded": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030485943285960704", "display": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Nao me preocupa ele insistir em ser candidato, @alvarodias_  Preocupo-me com os brasileiros que votariam nele, mesm\u2026 https://t.co/cBJ92y4bCy", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030509834410573824, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [47, 59], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cBJ92y4bCy", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030509834410573824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030485943285960704, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527665127", "quoted_status": {"quote_count": 6, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 17, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 186, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 43, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353733, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030509834410573824", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1025474766487138305, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025801972958601216/5WwYPf2W_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1025474766487138305", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 9, "description": null, "friends_count": 45, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025801972958601216/5WwYPf2W_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Marco Aur\u00e9lio Veiga de Melo", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 30, "screen_name": "MarcoAurlioVei1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Aug 03 20:13:31 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 252], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [47, 59], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Nao me preocupa ele insistir em ser candidato, @alvarodias_  Preocupo-me com os brasileiros que votariam nele, mesmo com ele atr\u00e1s das grades!!!!!\nNingu\u00e9m discute este aspecto. \u00c9 uma vergonha ele ter inten\u00e7\u00e3o de votos por parte de uma parcela da na\u00e7\u00e3o."}, "created_at": "Fri Aug 17 17:41:05 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030485943285960704", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030510639410761728, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527857054", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510639410761728", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 17, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 192, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 44, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353733, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107346, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 770105460359823363, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951459145437405184/m5rth5q-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 135, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "770105460359823363", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 13, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 15952, "description": "Advogado em Bras\u00edlia. Coxinha na sua integralidade. Devido a sacanagem do Renan com Lewandowisk resolvi adiar a ren\u00fancia a este honrado t\u00edtulo. Fiquem na luta!", "friends_count": 116, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951459145437405184/m5rth5q-_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/770105460359823363/1500037267", "profile_background_image_url": "", "name": "Geraldo Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9000, "screen_name": "Ge_JuniorBr", "notifications": null, "url": "http://www.oantagonista.com/", "created_at": "Mon Aug 29 03:47:04 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:44:17 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705\u2026 https://t.co/U84ufO5Uic", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030510983880601601, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U84ufO5Uic", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030510983880601601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534527939182", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510983880601601", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353733, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 194], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [148, 161], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [162, 169], "text": "Vote19"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sne8AAiISF", "indices": [171, 194], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45215784", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "full_text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edtica externa\n\nAbre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f. #AlvaroDias19 #Vote19  https://t.co/sne8AAiISF"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:45:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ E o que voc\u00eas fazem??? Nada!!!", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030511250952937472, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528002857", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030511250952937472", "display_text_range": [13, 43], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 55209638, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/324540881/CIMG0135_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 96, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "55209638", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2906, "description": "limpeza geral e fim do foro!!!", "friends_count": 548, "location": "sao paulo", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/324540881/CIMG0135_normal.JPG", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Elias Messer", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2586, "screen_name": "elm1950", "notifications": null, "url": "https://twitter.com/eliasmesser", "created_at": "Thu Jul 09 11:31:14 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:46:42 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Se n\u00e3o for tra\u00eddo pela urna eletr\u00f4nica e a elei\u00e7\u00e3o fosse na web, @jairbolsonaro tava na frente @alvarodias_...", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030511627483971584, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 128372940, "indices": [65, 79], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 73745956, "indices": [95, 107], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "quoted_status_id": 1028802465439932418, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528092629", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030511627483971584", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 105628190, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981955104403320832/1KfO0iss_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 371, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "105628190", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 16, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 22287, "description": "Funcion\u00e1ria P\u00fablica Federal. A quem interessar, #APARTID\u00c1RIA. Amo pol\u00edtica no sentido amplo. Apaixonada por meu Brasil. Vamos lacrar. Valorizar o que \u00e9 nosso\u2764", "friends_count": 366, "location": "Bras\u00edlia", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981955104403320832/1KfO0iss_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105628190/1368834328", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Hilda Leal", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26171, "screen_name": "Hiulda", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jan 16 23:53:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:48:12 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1028802465439932418", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: \u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edti\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030512273582960640, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528246671", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030512273582960640", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705\u2026 https://t.co/U84ufO5Uic", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030510983880601601, "favorite_count": 4, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U84ufO5Uic", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030510983880601601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510983880601601", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353735, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 194], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [148, 161], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [162, 169], "text": "Vote19"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sne8AAiISF", "indices": [171, 194], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45215784", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "full_text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edtica externa\n\nAbre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f. #AlvaroDias19 #Vote19  https://t.co/sne8AAiISF"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:45:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 791053514915123200, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812458138620358656/ZuAXDbhN_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 28, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "791053514915123200", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 5, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 8359, "description": "Apartidario,  viso justi\u00e7a social, distribui\u00e7\u00e3o de renda e dec\u00eancia no poder. Pleiteio uma democracia plena onde a nossa riqueza seja de TODOS os brasileiros.", "friends_count": 86, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/812458138620358656/ZuAXDbhN_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Carlinhos Dutra", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 825, "screen_name": "CarlosDviivlx", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Oct 25 23:07:09 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:50:46 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030512464008568833, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528292072", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030512464008568833", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 18, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 196, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 45, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353735, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 186914689, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896169090473234433/BMOCUoCK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 161, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "186914689", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 16367, "description": "PAZ !", "friends_count": 281, "location": "Floripa", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896169090473234433/BMOCUoCK_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186914689/1479491342", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sandra Fraiha", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 27055, "screen_name": "sandrafraiha", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Sep 04 19:06:58 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:51:32 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ @alvarodias_  @geraldoalckmin   @joaoamoedonovo  Gostaria de saber a opini\u00e3o  de voces sobre as 70 medidas contra corrup\u00e7\u00e3o. ?", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030512917509296128, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 73745956, "indices": [13, 25], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 74215006, "indices": [27, 42], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 256730310, "indices": [45, 60], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528400195", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030512917509296128", "display_text_range": [13, 139], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 186914689, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896169090473234433/BMOCUoCK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 161, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "186914689", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 16368, "description": "PAZ !", "friends_count": 281, "location": "Floripa", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896169090473234433/BMOCUoCK_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186914689/1479491342", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sandra Fraiha", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 27055, "screen_name": "sandrafraiha", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Sep 04 19:06:58 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:53:20 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o\u2026 https://t.co/2A0vUqIthw", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030512929387503616, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2A0vUqIthw", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030512929387503616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528403027", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030512929387503616", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 981339342336651264, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "981339342336651264", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2514, "description": null, "friends_count": 93, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981339342336651264/1522805476", "profile_background_image_url": "", "name": "Anselmo Brand\u00e3o Couto", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1588, "screen_name": "brandao_couto", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 04 01:15:06 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 204], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030512929387503616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdEH2hTKhI", "url": "https://t.co/ZdEH2hTKhI", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0eB1IXsDQsP76.jpg", "id_str": "1030512906528600116", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [205, 228], "type": "photo", "id": 1030512906528600116, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0eB1IXsDQsP76.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030512929387503616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdEH2hTKhI", "url": "https://t.co/ZdEH2hTKhI", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0eB1IXsDQsP76.jpg", "id_str": "1030512906528600116", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [205, 228], "type": "photo", "id": 1030512906528600116, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0eB1IXsDQsP76.jpg"}]}, "full_text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o final da campanha estar\u00e1 na disputa pelo 1\u00b0 lugar, a cada debate cresce uma m\u00e9dia de 5%. https://t.co/ZdEH2hTKhI"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:53:23 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ @WeslennH Senador, o senhor assinou o manifesto solicitando ao presidente do senado o encaminhamento d\u2026 https://t.co/i7OQqaCy3f", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030512990133673990, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 968511274068905984, "indices": [13, 22], "id_str": "968511274068905984", "screen_name": "WeslennH", "name": "Weslenn Honnie"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i7OQqaCy3f", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030512990133673990", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528417510", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030512990133673990", "display_text_range": [23, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2640662038, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862986841498300421/OI7o3toM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 3850, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2640662038", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 6, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4803, "description": "A raiz do problema brasileiro \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o. A PUNI\u00c7\u00c3O SEVERA aos corruptos \u00e9 o caminho para um Brasil melhor.  #somostodosmoro", "friends_count": 3858, "location": "Bras\u00edlia + Belo Horizonte", "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862986841498300421/OI7o3toM_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2640662038/1431818863", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Luciano", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5278, "screen_name": "luckbr262", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jun 25 12:54:00 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [23, 297], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 968511274068905984, "indices": [13, 22], "id_str": "968511274068905984", "screen_name": "WeslennH", "name": "Weslenn Honnie"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ @WeslennH Senador, o senhor assinou o manifesto solicitando ao presidente do senado o encaminhamento do pedido de impeachment do GM? A corrup\u00e7\u00e3o/impunidade \u00e9 o maior problema do Brasil, precisamos de um presidente comprometido com o combate a corrup\u00e7\u00e3o. O senhor assinar\u00e1 o manifesto?"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:53:37 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030513383748055041, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528511355", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030513383748055041", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 21, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 200, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 46, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 156739855, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000440428428/034c6d2c2a754970caf4f135e8c77b2a_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 379, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "156739855", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 12404, "description": "Brasileiro, natural de S\u00e3o Lu\u00eds - Ma, Paraense por ado\u00e7\u00e3o. Contra este governo que vem corroendo nosso Pa\u00eds. PT + PMDB + PSDB #nuncamais", "friends_count": 763, "location": "Bel\u00e9m - Pa ", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000440428428/034c6d2c2a754970caf4f135e8c77b2a_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Fernando Portela", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8535, "screen_name": "fluisportela", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jun 17 19:41:49 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:55:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/tQmPVTGi3V", "expanded": "https://twitter.com/sandrafraiha/status/1030512917509296128", "display": "twitter.com/sandrafraiha/s\u2026"}, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@Pergunte ao @JairBolsonaro tb j\u00e1 que no seu Plano de Governo s\u00f3 fala das Dez Medidas, aquelas que ficaram paralisa\u2026 https://t.co/DYGnc4JWdA", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030513742575030272, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 12447372, "indices": [0, 9], "id_str": "12447372", "screen_name": "pergunte", "name": "pergunte"}, {"id": 128372940, "indices": [13, 27], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DYGnc4JWdA", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030513742575030272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030512917509296128, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528596906", "quoted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ @alvarodias_  @geraldoalckmin   @joaoamoedonovo  Gostaria de saber a opini\u00e3o  de voces sobre as 70 medidas contra corrup\u00e7\u00e3o. ?", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030512917509296128, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 73745956, "indices": [13, 25], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 74215006, "indices": [27, 42], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 256730310, "indices": [45, 60], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030512917509296128", "display_text_range": [13, 139], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 186914689, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896169090473234433/BMOCUoCK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 161, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "186914689", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 16370, "description": "PAZ !", "friends_count": 281, "location": "Floripa", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896169090473234433/BMOCUoCK_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186914689/1479491342", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sandra Fraiha", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 27059, "screen_name": "sandrafraiha", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Sep 04 19:06:58 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:53:20 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_screen_name": "pergunte", "id_str": "1030513742575030272", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 12447372, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 87843887, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/513632664339742720/Q5wdAmpf_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 82080, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "87843887", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 389, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 830208, "description": "Administradora pr\u00f3pria da alma eternamente viva", "friends_count": 9117, "location": "Brasil", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/513632664339742720/Q5wdAmpf_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Marisa Cruz", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 62088, "screen_name": "marisascruz", "notifications": null, "url": "http://page.is/marisa-cruz", "created_at": "Fri Nov 06 02:04:47 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "12447372", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 201], "entities": {"user_mentions": [{"id": 12447372, "indices": [0, 9], "id_str": "12447372", "screen_name": "pergunte", "name": "pergunte"}, {"id": 128372940, "indices": [13, 27], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@Pergunte ao @JairBolsonaro tb j\u00e1 que no seu Plano de Governo s\u00f3 fala das Dez Medidas, aquelas que ficaram paralisadas na Comiss\u00e3o de Justi\u00e7a depois daquela Vota\u00e7\u00e3o Esdr\u00faxula no C\u00e2mara Federal. Lembra?"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:56:36 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030512917509296128", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030513880068444161, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528629687", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030513880068444161", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 21, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 202, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 47, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 280025994, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024277085672620032/mZ52uJT1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 122, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "280025994", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 1306, "description": "Paraense, 2.3, Crist\u00e3o, Democrata, Contra as Drogas. #Aborto\u00e9Crime!", "friends_count": 626, "location": null, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024277085672620032/mZ52uJT1_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280025994/1534440974", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "\u00cdtalo Resende", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6736, "screen_name": "dritaloresende", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Apr 10 13:44:00 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:57:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: \u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edti\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030513919620775939, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528639117", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030513919620775939", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705\u2026 https://t.co/U84ufO5Uic", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030510983880601601, "favorite_count": 10, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U84ufO5Uic", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030510983880601601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510983880601601", "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 194], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [148, 161], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [162, 169], "text": "Vote19"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sne8AAiISF", "indices": [171, 194], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45215784", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "full_text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edtica externa\n\nAbre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f. #AlvaroDias19 #Vote19  https://t.co/sne8AAiISF"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:45:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 981339592036175872, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997475149992505345/y3XgT7Bc_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 49, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "981339592036175872", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 518, "description": "conta 2 a outra o tt bloqueou \ud83e\udd23\nvide @EdgarRuszack", "friends_count": 96, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997475149992505345/y3XgT7Bc_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981339592036175872/1534279715", "profile_background_image_url": "", "name": "Edgar Ruszack", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 811, "screen_name": "edgar_ruszack", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 04 01:16:05 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:57:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RealPauloGaspar: Alvaro Dias vai pra cima e embola o jogo! Ou\u00e7a o coment\u00e1rio do apresentador Ratinho do SBT. https://t.co/nsUFP9rggL", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514122121768961, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 60132503, "indices": [3, 19], "id_str": "60132503", "screen_name": "RealPauloGaspar", "name": "Paulo Gaspar"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "source_user_id": 60132503, "source_status_id_str": "1029883199747489792", "expanded_url": "https://twitter.com/RealPauloGaspar/status/1029883199747489792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsUFP9rggL", "url": "https://t.co/nsUFP9rggL", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg", "source_user_id_str": "60132503", "source_status_id": 1029883199747489792, "id_str": "1029881653945147392", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [113, 136], "type": "photo", "id": 1029881653945147392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528687397", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514122121768961", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 2, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Alvaro Dias vai pra cima e embola o jogo! Ou\u00e7a o coment\u00e1rio do apresentador Ratinho do SBT. https://t.co/nsUFP9rggL", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 3, "id": 1029883199747489792, "favorite_count": 67, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/RealPauloGaspar/status/1029883199747489792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsUFP9rggL", "url": "https://t.co/nsUFP9rggL", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg", "id_str": "1029881653945147392", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [92, 115], "type": "photo", "id": 1029881653945147392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1029883199747489792", "display_text_range": [0, 91], "retweet_count": 23, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 60132503, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946864076398956545/dPoVGlN9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1810, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "60132503", "profile_background_color": "9AE4E8", "listed_count": 22, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 334, "description": "Abre o \ud83d\udc41\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!", "friends_count": 1453, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "profile_link_color": "114CC2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/946864076398956545/dPoVGlN9_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/60132503/1464930152", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Paulo Gaspar", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 103, "screen_name": "RealPauloGaspar", "notifications": null, "url": "https://www.facebook.com/Paulo.Gaspar.Oficial", "created_at": "Sat Jul 25 19:44:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Thu Aug 16 00:11:03 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/RealPauloGaspar/status/1029883199747489792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsUFP9rggL", "url": "https://t.co/nsUFP9rggL", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 45000, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/vid/1280x720/lodw0WVUgsiItvvN.mp4?tag=5", "bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/pl/LUxhZwz7Y9im0DN_.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/vid/320x180/nai2g6LUM7-tzgN8.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/vid/640x360/a-OQ4bpjRcUkPLQW.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1029881653945147392", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [92, 115], "type": "video", "id": 1029881653945147392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg"}]}}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 4373593997, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027179106713120768/ofwELDLQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 4839, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "4373593997", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 35095, "description": "SAO PAULO,CAPITAL,BRASIL", "friends_count": 5110, "location": "SER FELIZ SEMPRE", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027179106713120768/ofwELDLQ_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4373593997/1531844402", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "isaurinha Moro de souza", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29406, "screen_name": "isauradesouza7", "notifications": null, "url": "https://www.facebook.com/isaura.souza2", "created_at": "Fri Dec 04 15:53:28 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:58:07 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "source_user_id": 60132503, "source_status_id_str": "1029883199747489792", "expanded_url": "https://twitter.com/RealPauloGaspar/status/1029883199747489792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsUFP9rggL", "url": "https://t.co/nsUFP9rggL", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg", "source_user_id_str": "60132503", "source_status_id": 1029883199747489792, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 45000, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/vid/1280x720/lodw0WVUgsiItvvN.mp4?tag=5", "bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/pl/LUxhZwz7Y9im0DN_.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/vid/320x180/nai2g6LUM7-tzgN8.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1029881653945147392/pu/vid/640x360/a-OQ4bpjRcUkPLQW.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1029881653945147392", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [113, 136], "type": "video", "id": 1029881653945147392, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029881653945147392/pu/img/WcYaSVb9Nyre5LjL.jpg"}]}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514166333812736, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528697938", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514166333812736", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 21, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 203, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 48, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353743, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 132764216, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445839240/Foto_Rosana_Dias_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 448, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "132764216", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 10, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 8803, "description": "Journalist/Public Relations. Love sports: Marathonist, Blue Jays fan", "friends_count": 1725, "location": "Toronto", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1445839240/Foto_Rosana_Dias_normal.JPG", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Rosana Lancsarics", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 57239, "screen_name": "RoLancsarics", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 14 03:37:39 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:58:17 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7c6OV97ZCU", "expanded": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664", "display": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "com toda certeza", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514529426436097, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "quoted_status_id": 1030482197449457664, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528784506", "quoted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Chega de Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1\nAbre o olho Brasil!\n#AlvaroDias19\n#Vote19\n#AbreoOlhoBrasil\n#JuntosPodemosMudaroBrasil https://t.co/KQgQqQYqFG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1030482197449457664, "favorite_count": 23, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [43, 56], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [57, 64], "text": "Vote19"}, {"indices": [65, 81], "text": "AbreoOlhoBrasil"}, {"indices": [82, 108], "text": "JuntosPodemosMudaroBrasil"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgQqQYqFG", "url": "https://t.co/KQgQqQYqFG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg", "id_str": "1030482177996271618", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 674}, "large": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "medium": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [109, 132], "type": "photo", "id": 1030482177996271618, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030482197449457664", "display_text_range": [0, 108], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 15:51:15 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgQqQYqFG", "url": "https://t.co/KQgQqQYqFG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg", "id_str": "1030482177996271618", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 674}, "large": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "medium": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [109, 132], "type": "photo", "id": 1030482177996271618, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg"}]}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514529426436097", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 4373593997, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027179106713120768/ofwELDLQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 4839, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "4373593997", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 35096, "description": "SAO PAULO,CAPITAL,BRASIL", "friends_count": 5110, "location": "SER FELIZ SEMPRE", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027179106713120768/ofwELDLQ_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4373593997/1531844402", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "isaurinha Moro de souza", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29406, "screen_name": "isauradesouza7", "notifications": null, "url": "https://www.facebook.com/isaura.souza2", "created_at": "Fri Dec 04 15:53:28 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:59:44 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030482197449457664", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514536791597056, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528786262", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514536791597056", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 21, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 204, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 49, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2918390951, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691012416038109188/u65PVnLA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 32, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2918390951", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1319, "description": null, "friends_count": 165, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691012416038109188/u65PVnLA_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Douglas R. Pinheiro", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1987, "screen_name": "pinheironet0", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Dec 12 20:39:00 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:59:46 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @nemacreditoq: @opensadorsince1 @alvarodias_ Chamando nordestino de analfabeto, \u201cMAS\u201d n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre MAIS e MAS.\nT\u00e1 Serto!", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514633709416448, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 570396782, "indices": [3, 16], "id_str": "570396782", "screen_name": "nemacreditoq", "name": "Etu"}, {"id": 1026917970679934977, "indices": [18, 34], "id_str": "1026917970679934977", "screen_name": "opensadorsince1", "name": "@opensadorsincer"}, {"id": 73745956, "indices": [35, 47], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528809369", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514633709416448", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@opensadorsince1 @alvarodias_ Chamando nordestino de analfabeto, \u201cMAS\u201d n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre MAIS e MAS.\nT\u00e1 Serto!", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030503183192346624, "reply_count": 1, "id": 1030503787604176896, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1026917970679934977, "indices": [0, 16], "id_str": "1026917970679934977", "screen_name": "opensadorsince1", "name": "@opensadorsincer"}, {"id": 73745956, "indices": [17, 29], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "opensadorsince1", "id_str": "1030503787604176896", "display_text_range": [30, 119], "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": 1026917970679934977, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 570396782, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027617892702085122/GE_CZOSR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3760, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "570396782", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 6, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2867, "description": "meus sentimentos!", "friends_count": 3843, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027617892702085122/GE_CZOSR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/570396782/1518464529", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Etu", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2977, "screen_name": "nemacreditoq", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri May 04 00:22:36 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1026917970679934977", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 17:17:03 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030503183192346624", "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 708680784496951296, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913059996388220928/bap8NoXE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 25, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "708680784496951296", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 363, "description": null, "friends_count": 284, "location": "Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913059996388220928/bap8NoXE_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/708680784496951296/1506525516", "profile_background_image_url": "", "name": "Ariano Suassuna", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 54, "screen_name": "ariano_suassuna", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Mar 12 15:47:20 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:00:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514857601376257, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528862749", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514857601376257", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 21, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 207, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 50, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 311679461, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030121691442237440/AiZ8Z3uL_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 3221, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "311679461", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 29, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 87484, "description": "Amo a Teoria Lacaniana e a Freudiana, gosto de politica,de viajar e de falar sobre a l\u00f3gica do funcion.da mente.Ministro palestras.Escritora.Casada.Psic\u00f3loga.", "friends_count": 4418, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030121691442237440/AiZ8Z3uL_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Maria Silva", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40312, "screen_name": "apare_aparecida", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jun 05 21:29:12 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:01:02 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Falou o 3% da pesquisa! Kkkkk", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030514868162572289, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528865267", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030514868162572289", "display_text_range": [13, 42], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 708680784496951296, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913059996388220928/bap8NoXE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 25, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "708680784496951296", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 364, "description": null, "friends_count": 284, "location": "Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913059996388220928/bap8NoXE_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/708680784496951296/1506525516", "profile_background_image_url": "", "name": "Ariano Suassuna", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 54, "screen_name": "ariano_suassuna", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Mar 12 15:47:20 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:01:05 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u26a1\ufe0f \u201cOs Tweets que voc\u00ea precisa ver hoje\u201d\n\nMINHA PRAIA! @ONUBrasil \n\nFiz tabula\u00e7\u00e3o dos estados divulgados at\u00e9 hoje.\u2026 https://t.co/0gbbnTtyyj", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514893081010176, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 57763444, "indices": [55, 65], "id_str": "57763444", "screen_name": "ONUBrasil", "name": "ONU Brasil"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0gbbnTtyyj", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030514893081010176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528871208", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514893081010176", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 16818260, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/375957013/image11841_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 6472, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "16818260", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 439, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 71025, "description": "Ora...Ora....Ora.... Escrinhevo.      Twitter \u00e9 um mural que alguns chamam de mini-blog. O objetivo \u00e9 pendurar o recado no varal; para quem quiser, siga.", "friends_count": 3845, "location": "Ymbassa\u00ed - Bahia", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/375957013/image11841_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16818260/1523207658", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "C\u00e3Ri\u00f9\u00e1 Tatarana", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24623, "screen_name": "cariua", "notifications": null, "url": "http://www.cariua.com", "created_at": "Fri Oct 17 01:56:40 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 278], "entities": {"user_mentions": [{"id": 57763444, "indices": [55, 65], "id_str": "57763444", "screen_name": "ONUBrasil", "name": "ONU Brasil"}, {"id": 2670726740, "indices": [132, 144], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 128372940, "indices": [156, 170], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [175, 185], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 74215006, "indices": [188, 203], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [207, 219], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 73745956, "indices": [223, 235], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/cariua/status/1030514893081010176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sxBJxxBKT", "url": "https://t.co/5sxBJxxBKT", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg", "id_str": "1030511949929426944", "sizes": {"large": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 642}, "medium": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [279, 302], "type": "photo", "id": 1030511949929426944, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/cariua/status/1030514893081010176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sxBJxxBKT", "url": "https://t.co/5sxBJxxBKT", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg", "id_str": "1030511949929426944", "sizes": {"large": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 642}, "medium": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [279, 302], "type": "photo", "id": 1030511949929426944, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg"}]}, "full_text": "\u26a1\ufe0f \u201cOs Tweets que voc\u00ea precisa ver hoje\u201d\n\nMINHA PRAIA! @ONUBrasil \n\nFiz tabula\u00e7\u00e3o dos estados divulgados at\u00e9 hoje. \n\nNa estimulada\n\n@LulaOficial possui 37%\n@JairBolsonaro 12%\n@CiroGomes e @GeraldoAlckmin 9%\n@MarinaSilva 4%\n@AlvaroDias_ 2%\nO resto 5%\nB/N/A 16%\nIndecisos 6%\n\n\u00c9... https://t.co/5sxBJxxBKT"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:01:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030515381411168256, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534528987635", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030515381411168256", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 22, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 210, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 51, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 111094378, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707056752995540992/P0jJD9Vo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 46, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "111094378", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11864, "description": null, "friends_count": 146, "location": "Belo Horizonte", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707056752995540992/P0jJD9Vo_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111094378/1481141848", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Maria Fl\u00e1via Horta B", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6857, "screen_name": "hortamaria", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Feb 03 20:04:49 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:03:07 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o\u2026 https://t.co/RZ227Qvlq9", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030265943564451842, "reply_count": 0, "id": 1030515627260342272, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RZ227Qvlq9", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030515627260342272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529046250", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030515627260342272", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 981339342336651264, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "981339342336651264", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2524, "description": null, "friends_count": 93, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981339342336651264/1522805476", "profile_background_image_url": "", "name": "Anselmo Brand\u00e3o Couto", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1593, "screen_name": "brandao_couto", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 04 01:15:06 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 218], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [205, 218], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030515627260342272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5kctwyP7R3", "url": "https://t.co/5kctwyP7R3", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0gfs5WsAUxWtW.jpg", "id_str": "1030515618737467397", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030515618737467397, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0gfs5WsAUxWtW.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030515627260342272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5kctwyP7R3", "url": "https://t.co/5kctwyP7R3", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0gfs5WsAUxWtW.jpg", "id_str": "1030515618737467397", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030515618737467397, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0gfs5WsAUxWtW.jpg"}]}, "full_text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o final da campanha estar\u00e1 na disputa pelo 1\u00b0 lugar, a cada debate cresce uma m\u00e9dia de 5%. #AlvaroDias19 https://t.co/5kctwyP7R3"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:04:06 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030265943564451842", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#A\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030515706771775488, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "DebateRedeTV"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529065207", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030515706771775488", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 2, "contributors": null, "truncated": true, "text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs.\u2026 https://t.co/YgeosB8Ic0", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 7, "id": 1030486994588233728, "favorite_count": 45, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YgeosB8Ic0", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030486994588233728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030486994588233728", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 133], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [105, 118], "text": "DebateRedeTV"}, {"indices": [120, 133], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "full_text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#AlvaroDias19 https://t.co/gdlHhfreL9"}, "created_at": "Fri Aug 17 16:10:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 311679461, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030121691442237440/AiZ8Z3uL_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 3221, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "311679461", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 29, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 87488, "description": "Amo a Teoria Lacaniana e a Freudiana, gosto de politica,de viajar e de falar sobre a l\u00f3gica do funcion.da mente.Ministro palestras.Escritora.Casada.Psic\u00f3loga.", "friends_count": 4418, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030121691442237440/AiZ8Z3uL_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Maria Silva", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40315, "screen_name": "apare_aparecida", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jun 05 21:29:12 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:04:25 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @cariua: \u26a1\ufe0f \u201cOs Tweets que voc\u00ea precisa ver hoje\u201d\n\nMINHA PRAIA! @ONUBrasil \n\nFiz tabula\u00e7\u00e3o dos estados divulgados at\u00e9 hoje. \n\nNa estimul\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030515917036429312, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 16818260, "indices": [3, 10], "id_str": "16818260", "screen_name": "cariua", "name": "C\u00e3Ri\u00f9\u00e1 Tatarana"}, {"id": 57763444, "indices": [67, 77], "id_str": "57763444", "screen_name": "ONUBrasil", "name": "ONU Brasil"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529115338", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030515917036429312", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u26a1\ufe0f \u201cOs Tweets que voc\u00ea precisa ver hoje\u201d\n\nMINHA PRAIA! @ONUBrasil \n\nFiz tabula\u00e7\u00e3o dos estados divulgados at\u00e9 hoje.\u2026 https://t.co/0gbbnTtyyj", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030514893081010176, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 57763444, "indices": [55, 65], "id_str": "57763444", "screen_name": "ONUBrasil", "name": "ONU Brasil"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0gbbnTtyyj", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030514893081010176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030514893081010176", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 16818260, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/375957013/image11841_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 6472, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "16818260", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 439, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 71026, "description": "Ora...Ora....Ora.... Escrinhevo.      Twitter \u00e9 um mural que alguns chamam de mini-blog. O objetivo \u00e9 pendurar o recado no varal; para quem quiser, siga.", "friends_count": 3845, "location": "Ymbassa\u00ed - Bahia", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/375957013/image11841_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16818260/1523207658", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "C\u00e3Ri\u00f9\u00e1 Tatarana", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24623, "screen_name": "cariua", "notifications": null, "url": "http://www.cariua.com", "created_at": "Fri Oct 17 01:56:40 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 278], "entities": {"user_mentions": [{"id": 57763444, "indices": [55, 65], "id_str": "57763444", "screen_name": "ONUBrasil", "name": "ONU Brasil"}, {"id": 2670726740, "indices": [132, 144], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 128372940, "indices": [156, 170], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [175, 185], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 74215006, "indices": [188, 203], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [207, 219], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 73745956, "indices": [223, 235], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/cariua/status/1030514893081010176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sxBJxxBKT", "url": "https://t.co/5sxBJxxBKT", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg", "id_str": "1030511949929426944", "sizes": {"large": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 642}, "medium": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [279, 302], "type": "photo", "id": 1030511949929426944, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/cariua/status/1030514893081010176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sxBJxxBKT", "url": "https://t.co/5sxBJxxBKT", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg", "id_str": "1030511949929426944", "sizes": {"large": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 642}, "medium": {"h": 683, "resize": "fit", "w": 645}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [279, 302], "type": "photo", "id": 1030511949929426944, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0dKJhWsAAnCf1.jpg"}]}, "full_text": "\u26a1\ufe0f \u201cOs Tweets que voc\u00ea precisa ver hoje\u201d\n\nMINHA PRAIA! @ONUBrasil \n\nFiz tabula\u00e7\u00e3o dos estados divulgados at\u00e9 hoje. \n\nNa estimulada\n\n@LulaOficial possui 37%\n@JairBolsonaro 12%\n@CiroGomes e @GeraldoAlckmin 9%\n@MarinaSilva 4%\n@AlvaroDias_ 2%\nO resto 5%\nB/N/A 16%\nIndecisos 6%\n\n\u00c9... https://t.co/5sxBJxxBKT"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:01:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 118346753, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639970864046448640/iPtyCujn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "0D0D0D", "profile_text_color": "D40DDE", "followers_count": 2513, "profile_sidebar_border_color": "050505", "id_str": "118346753", "profile_background_color": "050505", "listed_count": 13, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 44180, "description": "Sou para cada pessoa aquilo que ela acha que eu sou... mas para mim o que importa \u00e9 o que estou a procura de ser e isso eu ainda n\u00e3o sou", "friends_count": 3250, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "profile_link_color": "9B15BD", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639970864046448640/iPtyCujn_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118346753/1417432129", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Marlene", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 59333, "screen_name": "Marlene_Senna", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Feb 28 11:17:24 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:05:15 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ @fluisportela Candidato, aguardamos agravo a @RedeTV de reverenciar um presidi\u00e1rio com \"lugar vazio\" d\u2026 https://t.co/JluiGp4btR", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030516024288915456, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 156739855, "indices": [13, 26], "id_str": "156739855", "screen_name": "fluisportela", "name": "Fernando Portela"}, {"id": 17850880, "indices": [58, 65], "id_str": "17850880", "screen_name": "RedeTV", "name": "RedeTV!"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JluiGp4btR", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030516024288915456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529140909", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030516024288915456", "display_text_range": [27, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 312987001, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025006707506900993/7qUeg-9z_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 5716, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "312987001", "profile_background_color": "3B94D9", "listed_count": 35, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 51684, "description": "Voto #PelasReformasJ\u00e1\n\nCONSERVADOR \u00e9  cultura \ud83d\udcda \ud83c\udfad arte ci\u00eancia \ud83d\udd2cvida\ud83c\udf88fam\u00edlia \ud83d\udc6a catolicismo\u26eaciviliza\u00e7\u00e3o\ud83c\udfdb \ud83d\uddffantropologia, ... e pol\u00edtica (nesta ordem).", "friends_count": 1909, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025006707506900993/7qUeg-9z_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/312987001/1533215618", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "#PopulismoNuncaMais", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16738, "screen_name": "MLGanga", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jun 08 00:11:36 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [27, 141], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 156739855, "indices": [13, 26], "id_str": "156739855", "screen_name": "fluisportela", "name": "Fernando Portela"}, {"id": 17850880, "indices": [58, 65], "id_str": "17850880", "screen_name": "RedeTV", "name": "RedeTV!"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ @fluisportela Candidato, aguardamos agravo a @RedeTV de reverenciar um presidi\u00e1rio com \"lugar vazio\" durante o debate. Obrigado."}, "created_at": "Fri Aug 17 18:05:40 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030516109924069378, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529161326", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030516109924069378", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 23, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 214, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 53, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2843083361, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 6, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2843083361", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 187, "description": null, "friends_count": 29, "location": "Curitiba, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Fabio Marques", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 362, "screen_name": "FabioMarques79", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Oct 25 00:13:03 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:06:01 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030516190958022656, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529180646", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030516190958022656", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 23, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 215, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 54, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 214519186, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617788822642925568/4YtwBGHG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 254, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "214519186", "profile_background_color": "ACDED6", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 349, "description": "Sertanejo..", "friends_count": 335, "location": "Ourricuri/PE", "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617788822642925568/4YtwBGHG_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214519186/1436127333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "\u00c1lvaro Agmo", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8, "screen_name": "AlvaroAgmo", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Nov 11 16:03:25 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:06:20 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o\u2026 https://t.co/xagLvdY1Ac", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030486994588233728, "reply_count": 0, "id": 1030516648229449728, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xagLvdY1Ac", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030516648229449728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529289668", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030516648229449728", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 981339342336651264, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "981339342336651264", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2534, "description": null, "friends_count": 93, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981339342336651264/1522805476", "profile_background_image_url": "", "name": "Anselmo Brand\u00e3o Couto", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1600, "screen_name": "brandao_couto", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 04 01:15:06 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 218], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [205, 218], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030516648229449728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVr6nWYVTZ", "url": "https://t.co/mVr6nWYVTZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0hbDnXsAIQgSx.jpg", "id_str": "1030516638448332802", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030516638448332802, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0hbDnXsAIQgSx.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030516648229449728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVr6nWYVTZ", "url": "https://t.co/mVr6nWYVTZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0hbDnXsAIQgSx.jpg", "id_str": "1030516638448332802", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030516638448332802, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0hbDnXsAIQgSx.jpg"}]}, "full_text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o final da campanha estar\u00e1 na disputa pelo 1\u00b0 lugar, a cada debate cresce uma m\u00e9dia de 5%. #AlvaroDias19 https://t.co/mVr6nWYVTZ"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:08:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030486994588233728", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030516935321169920, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529358116", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030516935321169920", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 23, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 217, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 55, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2776418595, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927226439996407814/JyhlEWwS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 220, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2776418595", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11650, "description": null, "friends_count": 301, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927226439996407814/JyhlEWwS_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2776418595/1510748627", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ana Ribeiro", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15084, "screen_name": "alurib1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Sep 19 17:52:59 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:09:18 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030517013507186689, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529376757", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030517013507186689", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 23, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 219, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 56, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353736, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4551116433, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965991320878768129/QWTvWhPs_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2416, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4551116433", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 7463, "description": "M\u00e9dica*Mergulhadora*Pela preserva\u00e7\u00e3o de  mares e florestas *Tolerancia para  tudo e todos, menos corruptos, corruptores, poluidores e intolerantes* No DMs*", "friends_count": 2502, "location": "Salto, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965991320878768129/QWTvWhPs_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4551116433/1509191095", "profile_background_image_url": "", "name": "Lourdinha \ud83d\udc2c\ud83d\udc2c Paiva", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 51656, "screen_name": "lourdinha_paiva", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Dec 20 23:43:31 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:09:36 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o\u2026 https://t.co/iB5wL17Scx", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030277302125580288, "reply_count": 0, "id": 1030517458640269313, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iB5wL17Scx", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030517458640269313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529482885", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030517458640269313", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 981339342336651264, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "981339342336651264", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2538, "description": null, "friends_count": 93, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981339342336651264/1522805476", "profile_background_image_url": "", "name": "Anselmo Brand\u00e3o Couto", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1604, "screen_name": "brandao_couto", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 04 01:15:06 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 218], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [205, 218], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030517458640269313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kk8qqI1D9E", "url": "https://t.co/kk8qqI1D9E", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0iKLYX0AE9hS4.jpg", "id_str": "1030517447986761729", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030517447986761729, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0iKLYX0AE9hS4.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030517458640269313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kk8qqI1D9E", "url": "https://t.co/kk8qqI1D9E", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0iKLYX0AE9hS4.jpg", "id_str": "1030517447986761729", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030517447986761729, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0iKLYX0AE9hS4.jpg"}]}, "full_text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o final da campanha estar\u00e1 na disputa pelo 1\u00b0 lugar, a cada debate cresce uma m\u00e9dia de 5%. #AlvaroDias19 https://t.co/kk8qqI1D9E"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:11:22 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030277302125580288", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Conta outra ! Quem n\u00e3o se elege e vc , sua candidatura \u00e9 uma piada!", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030517867073204225, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529580263", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030517867073204225", "display_text_range": [13, 80], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 813070915533701120, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826554781351157760/jy0Y5Qr0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 42, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "813070915533701120", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 1863, "description": "Realidade", "friends_count": 218, "location": "Vila Velha, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826554781351157760/jy0Y5Qr0_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/813070915533701120/1534382528", "profile_background_image_url": "", "name": "Jorge Romanholi", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 302, "screen_name": "JorgeRomanholi2", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Dec 25 17:16:27 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:13:00 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030517892490649606, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529586323", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030517892490649606", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 24, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 223, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 57, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 498338270, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526083443663601664/ohTV8IHb_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 135, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "498338270", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 7591, "description": "\"Quem n\u00e3o luta pelo futuro que quer, tem que aceitar o futuro que vier.\"", "friends_count": 253, "location": "Sao Paulo", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/526083443663601664/ohTV8IHb_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Gustavo Oubinha", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23176, "screen_name": "GustavoOubinha", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Feb 20 23:11:36 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:13:06 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o\u2026 https://t.co/N6VG9Y5sdk", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030510983880601601, "reply_count": 0, "id": 1030518421031739392, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N6VG9Y5sdk", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030518421031739392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529712337", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030518421031739392", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 981339342336651264, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "981339342336651264", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2541, "description": null, "friends_count": 93, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981343412921257985/lhZpyQp2_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981339342336651264/1522805476", "profile_background_image_url": "", "name": "Anselmo Brand\u00e3o Couto", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1607, "screen_name": "brandao_couto", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Apr 04 01:15:06 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 218], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [205, 218], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030518421031739392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ruLTID244n", "url": "https://t.co/ruLTID244n", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0jCTQX4AEntLi.jpg", "id_str": "1030518412173369345", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030518412173369345, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0jCTQX4AEntLi.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/brandao_couto/status/1030518421031739392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ruLTID244n", "url": "https://t.co/ruLTID244n", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0jCTQX4AEntLi.jpg", "id_str": "1030518412173369345", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 427}, "large": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 1147, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [219, 242], "type": "photo", "id": 1030518412173369345, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0jCTQX4AEntLi.jpg"}]}, "full_text": "@alvarodias_ E \u00c1lvaro Dias crescendo assustadoramente!\nH\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s tinha apenas 1%...agora j\u00e1 est\u00e1 com 8%!\nAt\u00e9 o final da campanha estar\u00e1 na disputa pelo 1\u00b0 lugar, a cada debate cresce uma m\u00e9dia de 5%. #AlvaroDias19 https://t.co/ruLTID244n"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:15:12 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030510983880601601", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Dia de debate. Dia de @MarinaSilva - Dia de @alvarodias_  - \u00f1 est\u00e1 errado. \u00c9 isso. Debate \u00f1 deve ser espa\u00e7o de gent\u2026 https://t.co/Fgyn0W9Kzk", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030518669741367296, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 105155795, "indices": [22, 34], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 73745956, "indices": [44, 56], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Fgyn0W9Kzk", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030518669741367296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529771634", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030518669741367296", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 313351628, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000567525810/cc742e1a76bb744010f383e285bfe07e_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1806, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "313351628", "profile_background_color": "4A913C", "listed_count": 66, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 163731, "description": "Pedagoga- P\u00f3s Graduada Especialista em Controle de Polui\u00e7\u00e3o Ambiental- Gest\u00e3o Ambiental e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - FGV _Esta conta ser\u00e1 fechada em 31/12", "friends_count": 1855, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000567525810/cc742e1a76bb744010f383e285bfe07e_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313351628/1518367710", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "EFHEIJ", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11535, "screen_name": "EFeij", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jun 08 14:38:27 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 186], "entities": {"user_mentions": [{"id": 105155795, "indices": [22, 34], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 73745956, "indices": [44, 56], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Dia de debate. Dia de @MarinaSilva - Dia de @alvarodias_  - \u00f1 est\u00e1 errado. \u00c9 isso. Debate \u00f1 deve ser espa\u00e7o de gente tresloucada incitando ao \u00f3dio. Debate \u00e9 pedag\u00f3gico e de apresenta\u00e7\u00e3o."}, "created_at": "Fri Aug 17 18:16:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Alvaro Dias economizou mais de R$2.000.000 em recursos p\u00fablicos https://t.co/n7EfsFO9hx via @alvarodias_", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030518957130883074, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529840153", "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [92, 104], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n7EfsFO9hx", "indices": [64, 87], "expanded_url": "https://www.alvarodias.com.br/2018/08/13/alvaro-dias-economizou-mais-de-r2-000-000-em-recursos-publicos/", "display_url": "alvarodias.com.br/2018/08/13/alv\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030518957130883074", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 1003254358564376576, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014229417961418753/ywQZGcFr_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 4, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1003254358564376576", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2680, "description": null, "friends_count": 100, "location": null, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014229417961418753/ywQZGcFr_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003254358564376576/1530646079", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "JOS\u00c9 CARLOS MESQUITA", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "JOSCARLOSMESQU7", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jun 03 12:37:33 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:17:20 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030519085019410432, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534529870644", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030519085019410432", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 24, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 226, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 58, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 113511423, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 40, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "113511423", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4336, "description": null, "friends_count": 276, "location": "Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Katia Moretti", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 57, "screen_name": "Katia_Moretti", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Feb 12 01:27:00 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:17:50 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030519944864296963, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530075647", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030519944864296963", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 24, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 231, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 60, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3378004534, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889838446671536130/rnExgKcF_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 5568, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3378004534", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 66, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 307490, "description": "M\u00e9dico Infectologista, turma de 1979 da UFRJ. Direitista, abomino o PT e assemelhados. Cat\u00f3lico e anti-abortista convicto .N\u00e3o gostou ? Simples, n\u00e3o me siga!!!", "friends_count": 5416, "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brasil.", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889838446671536130/rnExgKcF_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Paulo Roberto Rocha", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 301153, "screen_name": "PauloRo49195361", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jul 15 22:17:03 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:21:15 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Paulo Rabello ser\u00e1 vice de Alvaro Dias https://t.co/Uz6h8iNEq6 via @alvarodias_", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030520087374114818, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530109624", "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [67, 79], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Uz6h8iNEq6", "indices": [39, 62], "expanded_url": "https://www.alvarodias.com.br/2018/08/01/paulo-rabello-sera-vice-de-alvaro-dias/", "display_url": "alvarodias.com.br/2018/08/01/pau\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030520087374114818", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 1003254358564376576, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014229417961418753/ywQZGcFr_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 4, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1003254358564376576", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2681, "description": null, "friends_count": 100, "location": null, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014229417961418753/ywQZGcFr_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003254358564376576/1530646079", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "JOS\u00c9 CARLOS MESQUITA", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "JOSCARLOSMESQU7", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jun 03 12:37:33 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:21:49 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ em minas ganha de qualquer,um", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030520125173231618, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530118636", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030520125173231618", "display_text_range": [13, 42], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 971828460, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 52, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "971828460", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 7196, "description": null, "friends_count": 606, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "carlos  marcio soare", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 89, "screen_name": "carlosmarciosoa", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Nov 26 12:03:13 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:21:58 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030520671317749761, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530248847", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030520671317749761", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 25, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 240, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 62, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4689631633, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030512906884984833/pwOoTcQy_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 121, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4689631633", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 4, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 3529, "description": null, "friends_count": 592, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030512906884984833/pwOoTcQy_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4689631633/1534528938", "profile_background_image_url": "", "name": "CeicaCoser", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9483, "screen_name": "CeicaoCoser", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jan 01 13:41:47 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:24:08 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: \u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edti\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030520869301444610, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530296050", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030520869301444610", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705\u2026 https://t.co/U84ufO5Uic", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030510983880601601, "favorite_count": 15, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U84ufO5Uic", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030510983880601601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510983880601601", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353737, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 194], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [148, 161], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [162, 169], "text": "Vote19"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sne8AAiISF", "indices": [171, 194], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45215784", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "full_text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edtica externa\n\nAbre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f. #AlvaroDias19 #Vote19  https://t.co/sne8AAiISF"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:45:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 38762139, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802883132995289088/0TSTdE8V_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "42DAF5", "profile_text_color": "0D1F94", "followers_count": 351, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "38762139", "profile_background_color": "080808", "listed_count": 11, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 20695, "description": "Jalesense de nascimento, Botucatuense de cria\u00e7\u00e3o, Carioca de profiss\u00e3o (biom\u00e9dica) e Paulistana de cora\u00e7\u00e3o.", "friends_count": 1605, "location": "Rio e Sampa", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/802883132995289088/0TSTdE8V_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38762139/1430519785", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Carola", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8977, "screen_name": "carolb_botu", "notifications": null, "url": "http://www.facebook.com/carolinabatista.botu", "created_at": "Sat May 09 01:04:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:24:56 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030522060064415745, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530579950", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030522060064415745", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 25, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 249, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 63, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353739, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4407427576, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708801535514386432/TxcZjMKj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 217, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4407427576", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 38446, "description": "O IMPOSSIVEL NAO \u00c9 UM FATO \u00c9 SO UMA OPINIAO Mario Sergio Cortella", "friends_count": 638, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708801535514386432/TxcZjMKj_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4407427576/1491351550", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Dick Guimaraes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 512, "screen_name": "dick_guimaraes", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Dec 07 18:14:42 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:29:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030522488009175045, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530681980", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030522488009175045", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 25, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 250, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 64, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353739, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 982547738129772544, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 9, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "982547738129772544", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2697, "description": null, "friends_count": 87, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Ana Lourdes de Oliveira", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 861, "screen_name": "AnaLourdesdeOl2", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Apr 07 09:16:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:31:21 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @paololibano: Experi\u00eancia administrativa, ficha limpa e a menor rejei\u00e7\u00e3o. Eu voto @alvarodias_ 19 Presidente https://t.co/t4y7aDPUdG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030522558599364609, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 67791839, "indices": [3, 15], "id_str": "67791839", "screen_name": "paololibano", "name": "Paolo Libano"}, {"id": 73745956, "indices": [85, 97], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"source_user_id": 67791839, "source_status_id_str": "1030232312330563585", "expanded_url": "https://twitter.com/paololibano/status/1030232312330563585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4y7aDPUdG", "url": "https://t.co/t4y7aDPUdG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg", "source_user_id_str": "67791839", "source_status_id": 1030232312330563585, "id_str": "1030232300464816128", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 544}, "large": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [112, 135], "type": "photo", "id": 1030232300464816128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530698810", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030522558599364609", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Experi\u00eancia administrativa, ficha limpa e a menor rejei\u00e7\u00e3o. Eu voto @alvarodias_ 19 Presidente https://t.co/t4y7aDPUdG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030232312330563585, "favorite_count": 26, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [68, 80], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/paololibano/status/1030232312330563585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4y7aDPUdG", "url": "https://t.co/t4y7aDPUdG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg", "id_str": "1030232300464816128", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 544}, "large": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [95, 118], "type": "photo", "id": 1030232300464816128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030232312330563585", "display_text_range": [0, 94], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 67791839, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/452767059/Fotos_Paolo_nova_red_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 23550, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "67791839", "profile_background_color": "ACDED6", "listed_count": 191, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 134521, "description": "Administrador de Empresas, Escritor e Ativista Pol\u00edtico.", "friends_count": 250, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452767059/Fotos_Paolo_nova_red_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67791839/1495842823", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Paolo Libano", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 19, "screen_name": "paololibano", "notifications": null, "url": "http://www.amazon.com.br/gp/aw/s/ref=nb_sb_noss?k=paolo+libano", "created_at": "Sat Aug 22 02:34:11 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Thu Aug 16 23:18:18 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/paololibano/status/1030232312330563585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4y7aDPUdG", "url": "https://t.co/t4y7aDPUdG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg", "id_str": "1030232300464816128", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 544}, "large": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [95, 118], "type": "photo", "id": 1030232300464816128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg"}]}}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2795292704, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527048826901626882/VIJfkah0_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 103, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2795292704", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 7903, "description": "Jornalista", "friends_count": 244, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/527048826901626882/VIJfkah0_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2795292704/1414493250", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ricardo mello", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 284, "screen_name": "RicardoPdeMello", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Sep 07 04:19:08 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:31:38 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"source_user_id": 67791839, "source_status_id_str": "1030232312330563585", "expanded_url": "https://twitter.com/paololibano/status/1030232312330563585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4y7aDPUdG", "url": "https://t.co/t4y7aDPUdG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg", "source_user_id_str": "67791839", "source_status_id": 1030232312330563585, "id_str": "1030232300464816128", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 544}, "large": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [112, 135], "type": "photo", "id": 1030232300464816128, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwe0aFWwAADm0F.jpg"}]}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Hoje 22h00 @alvarodias_ Debate RedeTV https://t.co/MIyWUsF3Hi", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030522935172378624, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [11, 23], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/paololibano/status/1030522935172378624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIyWUsF3Hi", "url": "https://t.co/MIyWUsF3Hi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0nI-XX4AAouYt.jpg", "id_str": "1030522924871180288", "sizes": {"large": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 900}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 900}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [38, 61], "type": "photo", "id": 1030522924871180288, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0nI-XX4AAouYt.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530788592", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030522935172378624", "display_text_range": [0, 37], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 67791839, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/452767059/Fotos_Paolo_nova_red_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 23550, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "67791839", "profile_background_color": "ACDED6", "listed_count": 191, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 134522, "description": "Administrador de Empresas, Escritor e Ativista Pol\u00edtico.", "friends_count": 250, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452767059/Fotos_Paolo_nova_red_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67791839/1495842823", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Paolo Libano", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 19, "screen_name": "paololibano", "notifications": null, "url": "http://www.amazon.com.br/gp/aw/s/ref=nb_sb_noss?k=paolo+libano", "created_at": "Sat Aug 22 02:34:11 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:33:08 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/paololibano/status/1030522935172378624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIyWUsF3Hi", "url": "https://t.co/MIyWUsF3Hi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0nI-XX4AAouYt.jpg", "id_str": "1030522924871180288", "sizes": {"large": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 900}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 900, "resize": "fit", "w": 900}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [38, 61], "type": "photo", "id": 1030522924871180288, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0nI-XX4AAouYt.jpg"}]}}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Sv82ItW9Yj", "expanded": "https://twitter.com/mapmonicaponzi/status/1030463153434488834", "display": "twitter.com/mapmonicaponzi\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Mtnezz: Parodiando o nobre senador @alvarodias_  , vamos \"refundar a Rep\u00fablica\", e, de quebra, o sistema televisivo. Chega de explorar\u2026", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030523000662188032, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 196651173, "indices": [3, 10], "id_str": "196651173", "screen_name": "Mtnezz", "name": "Rosa Mtnez"}, {"id": 73745956, "indices": [39, 51], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "quoted_status_id": 1030463153434488834, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530804206", "quoted_status": {"quote_count": 1, "contributors": null, "truncated": false, "text": "REDE TV VAI DESRESPEITAR O ELEITOR AO DEIXAR O LUGAR DO BANDIDO VAZIO! https://t.co/QQ5yxl7DXu", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 3, "id": 1030463153434488834, "favorite_count": 6, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QQ5yxl7DXu", "indices": [71, 94], "expanded_url": "https://twitter.com/mapmonicaponzi/status/1030462175838707713", "display_url": "twitter.com/mapmonicaponzi\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030462175838707713, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030463153434488834", "display_text_range": [0, 70], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 165106553, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919012494638796801/0l5rr4Ie_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 17934, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "165106553", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 141, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 205970, "description": "Especialista em Poll\u00edticas P\u00fablicas e Governo,Jornalista", "friends_count": 4129, "location": null, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919012494638796801/0l5rr4Ie_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "MAP CONTRACORRUPTO", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24140, "screen_name": "mapmonicaponzi", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jul 10 16:27:53 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 14:35:35 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030462175838707713", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030523000662188032", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Sv82ItW9Yj", "expanded": "https://twitter.com/mapmonicaponzi/status/1030463153434488834", "display": "twitter.com/mapmonicaponzi\u2026"}, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Parodiando o nobre senador @alvarodias_  , vamos \"refundar a Rep\u00fablica\", e, de quebra, o sistema televisivo. Chega\u2026 https://t.co/MyReZDTq5F", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030493723325554689, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [27, 39], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MyReZDTq5F", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030493723325554689", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030463153434488834, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"quote_count": 1, "contributors": null, "truncated": false, "text": "REDE TV VAI DESRESPEITAR O ELEITOR AO DEIXAR O LUGAR DO BANDIDO VAZIO! https://t.co/QQ5yxl7DXu", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 3, "id": 1030463153434488834, "favorite_count": 6, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QQ5yxl7DXu", "indices": [71, 94], "expanded_url": "https://twitter.com/mapmonicaponzi/status/1030462175838707713", "display_url": "twitter.com/mapmonicaponzi\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030462175838707713, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030463153434488834", "display_text_range": [0, 70], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 165106553, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919012494638796801/0l5rr4Ie_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 17934, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "165106553", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 141, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 205970, "description": "Especialista em Poll\u00edticas P\u00fablicas e Governo,Jornalista", "friends_count": 4129, "location": null, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919012494638796801/0l5rr4Ie_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "MAP CONTRACORRUPTO", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24140, "screen_name": "mapmonicaponzi", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jul 10 16:27:53 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 14:35:35 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030462175838707713", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030493723325554689", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 196651173, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989952839366643712/2c0im_qZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "followers_count": 1166, "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "id_str": "196651173", "profile_background_color": "642D8B", "listed_count": 13, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 18954, "description": "Yo no creo en brujas, pero las hay.", "friends_count": 2224, "location": null, "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989952839366643712/2c0im_qZ_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/196651173/1402459071", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Rosa Mtnez", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 7438, "screen_name": "Mtnezz", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Sep 29 16:12:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 228], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [27, 39], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [211, 228], "text": "Lula\u00c9Presidi\u00e1rio"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Sv82ItW9Yj", "indices": [229, 252], "expanded_url": "https://twitter.com/mapmonicaponzi/status/1030463153434488834", "display_url": "twitter.com/mapmonicaponzi\u2026"}]}, "full_text": "Parodiando o nobre senador @alvarodias_  , vamos \"refundar a Rep\u00fablica\", e, de quebra, o sistema televisivo. Chega de explorar a f\u00e9 alheia com programa\u00e7\u00e3o milagreira. E, CADEIA para quem der guarida a bandidos. #Lula\u00c9Presidi\u00e1rio https://t.co/Sv82ItW9Yj"}, "created_at": "Fri Aug 17 16:37:03 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030463153434488834", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 165106553, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919012494638796801/0l5rr4Ie_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 17934, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "165106553", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 141, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 205971, "description": "Especialista em Poll\u00edticas P\u00fablicas e Governo,Jornalista", "friends_count": 4129, "location": null, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919012494638796801/0l5rr4Ie_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "MAP CONTRACORRUPTO", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24140, "screen_name": "mapmonicaponzi", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jul 10 16:27:53 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:33:24 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030463153434488834", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ \u00c9 o c\u00famulo!!! #Lula\u00c9Presidiario", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030523649047109634, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [27, 44], "text": "Lula\u00c9Presidiario"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534530958793", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030523649047109634", "display_text_range": [13, 44], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 776056418873053185, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776059117375021056/i4f5Bhm9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 10, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "776056418873053185", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 30, "description": null, "friends_count": 56, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776059117375021056/i4f5Bhm9_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "J\u00e9ssica Duarte", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 21, "screen_name": "sojessicaduarte", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Sep 14 13:54:03 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:35:58 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ @alvarodias_ n\u00e3o comente sobre Lula. \nTente apliar seus seguidores. Quem est\u00e1 aqui acredita na sua pro\u2026 https://t.co/CE6qehYfkb", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030525193486303238, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 73745956, "indices": [13, 25], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CE6qehYfkb", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030525193486303238", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531327016", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030525193486303238", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 77047313, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905231318962798593/YOdRm61x_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 42, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "77047313", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 833, "description": "Direito. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.", "friends_count": 219, "location": "Bras\u00edlia/DF", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905231318962798593/YOdRm61x_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77047313/1468088557", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "La\u00e9rcio Oliveira", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 608, "screen_name": "laerciosantoso", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 24 21:30:44 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 156], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 73745956, "indices": [13, 25], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ @alvarodias_ n\u00e3o comente sobre Lula. \nTente apliar seus seguidores. Quem est\u00e1 aqui acredita na sua proposta. Deixa o presidi\u00e1rio l\u00e1. Esque\u00e7a-o."}, "created_at": "Fri Aug 17 18:42:07 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "#meseguequesigodevolta\n\n#campanhaseguidores2018\n\n#sosigomeus #seguidores\n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_\u2026 https://t.co/7WIyHZ51th", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030525520197431299, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 299895558, "indices": [74, 86], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [88, 100], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [102, 114], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 22], "text": "meseguequesigodevolta"}, {"indices": [24, 47], "text": "campanhaseguidores2018"}, {"indices": [49, 60], "text": "sosigomeus"}, {"indices": [61, 72], "text": "seguidores"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7WIyHZ51th", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030525520197431299", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531404910", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030525520197431299", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 299895558, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028872062700593153/Q7FonnOR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 23275, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "299895558", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 87, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 125408, "description": "PROFISSIONAL DO R\u00c1DIO PUBLICIT\u00c1RIO/BACHAREL EM DIREITO\nDEUS ABEN\u00c7OE TODOS ONLINE\n\nCONTATO COMERCIAL \nTEL 21 997596659\n\nBREVE ESTAREI NA RADIO CIDADE FRANCA SP", "friends_count": 20162, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028872062700593153/Q7FonnOR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299895558/1534137189", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "EMANUEL MARQUES RJ", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23156, "screen_name": "emvozdorio_", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon May 16 21:16:45 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"user_mentions": [{"id": 299895558, "indices": [74, 86], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [88, 100], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [102, 114], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 796153737802842112, "indices": [116, 130], "id_str": "796153737802842112", "screen_name": "AVOZDORADIOFM", "name": "EMANUEL MARQUES"}, {"id": 3109527130, "indices": [132, 148], "id_str": "3109527130", "screen_name": "RADIALISTAFMRIO", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 801251065912053764, "indices": [149, 162], "id_str": "801251065912053764", "screen_name": "emavozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [165, 177], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [179, 191], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 1854145310, "indices": [194, 206], "id_str": "1854145310", "screen_name": "RamIsRising", "name": "Follow Help"}, {"id": 854015028852174849, "indices": [209, 219], "id_str": "854015028852174849", "screen_name": "lanjamaar", "name": "Follow Trick"}, {"id": 2549016857, "indices": [222, 232], "id_str": "2549016857", "screen_name": "Ro_Moller", "name": "Rodrigo Moller"}, {"id": 73745956, "indices": [235, 247], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 1892161033, "indices": [250, 261], "id_str": "1892161033", "screen_name": "MagnoMalta", "name": "magno malta"}, {"id": 962493072008499203, "indices": [264, 275], "id_str": "962493072008499203", "screen_name": "BispoAbner", "name": "Abner Ferreira Bispo"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 22], "text": "meseguequesigodevolta"}, {"indices": [24, 47], "text": "campanhaseguidores2018"}, {"indices": [49, 60], "text": "sosigomeus"}, {"indices": [61, 72], "text": "seguidores"}], "urls": []}, "full_text": "#meseguequesigodevolta\n\n#campanhaseguidores2018\n\n#sosigomeus #seguidores\n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@AVOZDORADIOFM \n@RADIALISTAFMRIO\n@emavozdorio_ \n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n\n@RamIsRising \n\n@lanjamaar \n\n@Ro_Moller \n\n@alvarodias_ \n\n@MagnoMalta \n\n@BispoAbner"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:43:24 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030525872921616384, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531489006", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030525872921616384", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 27, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 266, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 66, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353739, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 382694183, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969726786010533889/V0LaIlG-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1173, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "382694183", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 68, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 52857, "description": "Lawyer, Professor, Anti-corruption activist", "friends_count": 947, "location": "Paris, Ile-de-France", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969726786010533889/V0LaIlG-_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382694183/1417631570", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ligia Maura Costa", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15508, "screen_name": "LigiaMauraCosta", "notifications": null, "url": "http://www.ligiamauracosta.com", "created_at": "Fri Sep 30 14:37:33 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:44:49 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ #LulaEPresidario Se Lula concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es, eu mudo do Brasil.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030525884023943168, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [13, 29], "text": "LulaEPresidario"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531491653", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030525884023943168", "display_text_range": [13, 79], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 82189878, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024592407407550464/UnsXKUvZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "050505", "profile_text_color": "09D9D9", "followers_count": 2914, "profile_sidebar_border_color": "EDABA1", "id_str": "82189878", "profile_background_color": "FFF04D", "listed_count": 54, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 1115, "description": "Musicista (cantora e compositora), profissional da comunica\u00e7\u00e3o, professora, promotora cultural.", "friends_count": 153, "location": "Belo Horizonte - Brasil", "profile_link_color": "FFF04D", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024592407407550464/UnsXKUvZ_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82189878/1533116813", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Kennia Oficial", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 165, "screen_name": "kenniaoficial", "notifications": null, "url": "http://www.kennia.com.br", "created_at": "Tue Oct 13 20:54:34 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:44:51 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ A c\u00e2ndida do Lula \u00e9 apenas jogada de marketing do pt. Que deveria respeitar a lei que foi criada no go\u2026 https://t.co/lZBM60Y84f", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030526578646806529, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lZBM60Y84f", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030526578646806529", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531657264", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030526578646806529", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1000892166858838016, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1000892166858838016", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 190, "description": null, "friends_count": 61, "location": "Pinhais, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Carlos Alberto Steinhoefel", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3064, "screen_name": "Cas_Steinhoefel", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon May 28 00:11:03 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 189], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ A c\u00e2ndida do Lula \u00e9 apenas jogada de marketing do pt. Que deveria respeitar a lei que foi criada no governo do Pt. Ali\u00e1s esse partido pelo mal que fez nem deveria mais existir."}, "created_at": "Fri Aug 17 18:47:37 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030527171725541382, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531798665", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030527171725541382", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 30, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 271, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 67, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353739, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 117958173, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016587295380647937/GxRq7ZLm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 436, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "117958173", "profile_background_color": "ACDED6", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 54631, "description": "H\u00e9tero topper. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!! Disse ele: Jair Messias Bolsonaro", "friends_count": 98, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016587295380647937/GxRq7ZLm_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117958173/1534530795", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Jair Bolsonaro 17", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2258, "screen_name": "juniibrites", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Feb 27 04:42:09 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:49:58 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: \u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edti\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030527718344089601, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531928989", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030527718344089601", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705\u2026 https://t.co/U84ufO5Uic", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030510983880601601, "favorite_count": 19, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U84ufO5Uic", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030510983880601601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510983880601601", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353739, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 194], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [148, 161], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [162, 169], "text": "Vote19"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sne8AAiISF", "indices": [171, 194], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45215784", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "full_text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edtica externa\n\nAbre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f. #AlvaroDias19 #Vote19  https://t.co/sne8AAiISF"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:45:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1002898465326845952, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003627868797259777/vNIRuYvX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 30, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1002898465326845952", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 1686, "description": "Simpatia", "friends_count": 71, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003627868797259777/vNIRuYvX_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1002898465326845952/1527944945", "profile_background_image_url": "", "name": "Marcos Roberto Ferreira", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2188, "screen_name": "MarcosR95518136", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jun 02 13:03:21 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:52:08 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030527739047100417, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531933925", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030527739047100417", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 30, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 275, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 68, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353739, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 790205654921310208, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987843102458155008/ZLKzWbUy_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 46, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "790205654921310208", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 1105, "description": null, "friends_count": 255, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987843102458155008/ZLKzWbUy_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Angelica Cunha", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5732, "screen_name": "angelfcunha", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Oct 23 14:58:04 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:52:13 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "#SouDeDireitaPorque \n#SouDeEsquerdaPorque \n@jairbolsonaro \n@joaoamoedonovo \n@MarinaSilva \n@geraldoalckmin\u2026 https://t.co/REx3fW2u7g", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030527902591406080, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 128372940, "indices": [43, 57], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 256730310, "indices": [59, 74], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 105155795, "indices": [76, 88], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 74215006, "indices": [90, 105], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "SouDeDireitaPorque"}, {"indices": [21, 41], "text": "SouDeEsquerdaPorque"}], "urls": [{"url": "https://t.co/REx3fW2u7g", "indices": [107, 130], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030527902591406080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534531972917", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030527902591406080", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1030078752921997313, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030080633832435712/-82bXreH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 8, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1030078752921997313", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 37, "description": "tudo normal e certo,mas  n\u00e3o nesse perfil !", "friends_count": 39, "location": "Santa Catarina, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030080633832435712/-82bXreH_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1030078752921997313/1534425476", "profile_background_image_url": "", "name": "Nathan Basso", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 47, "screen_name": "NathanBasso17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 16 13:08:07 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": true, "lang": "und", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 149], "entities": {"user_mentions": [{"id": 128372940, "indices": [43, 57], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 256730310, "indices": [59, 74], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 105155795, "indices": [76, 88], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 74215006, "indices": [90, 105], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 33374761, "indices": [107, 117], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [119, 135], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos 50"}, {"id": 73745956, "indices": [137, 149], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "SouDeDireitaPorque"}, {"indices": [21, 41], "text": "SouDeEsquerdaPorque"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/NathanBasso17/status/1030527902591406080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8F1zNqBny", "url": "https://t.co/L8F1zNqBny", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0rpmCW0AAMGPj.jpg", "id_str": "1030527883322773504", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [150, 173], "type": "photo", "id": 1030527883322773504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0rpmCW0AAMGPj.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/NathanBasso17/status/1030527902591406080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8F1zNqBny", "url": "https://t.co/L8F1zNqBny", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0rpmCW0AAMGPj.jpg", "id_str": "1030527883322773504", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [150, 173], "type": "photo", "id": 1030527883322773504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0rpmCW0AAMGPj.jpg"}]}, "full_text": "#SouDeDireitaPorque \n#SouDeEsquerdaPorque \n@jairbolsonaro \n@joaoamoedonovo \n@MarinaSilva \n@geraldoalckmin \n@cirogomes \n@GuilhermeBoulos \n@alvarodias_ https://t.co/L8F1zNqBny"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:52:52 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030528638964445184, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532148482", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030528638964445184", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 31, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 275, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 69, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353740, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2489967097, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005973464216428545/cCV7hsTE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 283, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2489967097", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 20958, "description": null, "friends_count": 388, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005973464216428545/cCV7hsTE_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2489967097/1399820588", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "F\u00e1tima Nunes", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3195, "screen_name": "fslnunes", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun May 11 14:39:05 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:55:48 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#A\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030528950764822528, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "DebateRedeTV"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532222821", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030528950764822528", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 2, "contributors": null, "truncated": true, "text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs.\u2026 https://t.co/YgeosB8Ic0", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 8, "id": 1030486994588233728, "favorite_count": 49, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YgeosB8Ic0", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030486994588233728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030486994588233728", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 10, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353740, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 133], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [105, 118], "text": "DebateRedeTV"}, {"indices": [120, 133], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "full_text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#AlvaroDias19 https://t.co/gdlHhfreL9"}, "created_at": "Fri Aug 17 16:10:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 853655896492212224, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028758127280381953/ONxazqqV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 35, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "853655896492212224", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 2967, "description": "42", "friends_count": 148, "location": "na puta que o pariu, Brasil ", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028758127280381953/ONxazqqV_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/853655896492212224/1533228472", "profile_background_image_url": "", "name": "Saint Sa\u00ebns", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 264, "screen_name": "DeusMultiversal", "notifications": null, "url": "http://hrjekdnrks.com", "created_at": "Sun Apr 16 17:06:40 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:57:02 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ https://t.co/GFq7IK4JUZ", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030529076715499520, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/nieldebrito/status/1030529076715499520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFq7IK4JUZ", "url": "https://t.co/GFq7IK4JUZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0suxGXgAcqxnw.jpg", "id_str": "1030529071703359495", "sizes": {"large": {"h": 691, "resize": "fit", "w": 768}, "small": {"h": 612, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 691, "resize": "fit", "w": 768}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [13, 36], "type": "photo", "id": 1030529071703359495, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0suxGXgAcqxnw.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532252850", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030529076715499520", "display_text_range": [12, 12], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1349346625, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864940567683362819/jNT3veip_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1452, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1349346625", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 20, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 83122, "description": "Gosto de ver meu time jogar na tv, trabalho, estudo, e estou na busca continua para ser uma pessoa melhor.", "friends_count": 1155, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/864940567683362819/jNT3veip_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1349346625/1457826777", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Daniel Brito", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 96530, "screen_name": "nieldebrito", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Apr 13 14:09:35 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 18:57:32 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/nieldebrito/status/1030529076715499520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFq7IK4JUZ", "url": "https://t.co/GFq7IK4JUZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0suxGXgAcqxnw.jpg", "id_str": "1030529071703359495", "sizes": {"large": {"h": 691, "resize": "fit", "w": 768}, "small": {"h": 612, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 691, "resize": "fit", "w": 768}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [13, 36], "type": "photo", "id": 1030529071703359495, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0suxGXgAcqxnw.jpg"}]}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @BonoroPistola: #SouDeDireitaPorque\n\nBolsonaro foi o \u00daNICO candidato a presid\u00eancia q pediu na justi\u00e7a a impugna\u00e7\u00e3o do Presidi\u00e1rio\n\ne a\u00ed\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030529512507887616, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 4692686864, "indices": [3, 17], "id_str": "4692686864", "screen_name": "BonoroPistola", "name": "Bonoro Pistola \ud83d\udc49"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [19, 38], "text": "SouDeDireitaPorque"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532356751", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030529512507887616", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "#SouDeDireitaPorque\n\nBolsonaro foi o \u00daNICO candidato a presid\u00eancia q pediu na justi\u00e7a a impugna\u00e7\u00e3o do Presidi\u00e1rio\u2026 https://t.co/XlnQQ94HzV", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 8, "id": 1030189090933747712, "favorite_count": 106, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "SouDeDireitaPorque"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XlnQQ94HzV", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030189090933747712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030189090933747712", "retweet_count": 43, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 4692686864, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027658860155334657/tOz5Caub_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 2453, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "4692686864", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 6, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 3661, "description": "Bonoro & Memes Corporation\u00ae\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "friends_count": 19, "location": null, "profile_link_color": "999999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027658860155334657/tOz5Caub_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4692686864/1531657080", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bonoro Pistola \ud83d\udc49", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 31090, "screen_name": "BonoroPistola", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jan 02 00:26:20 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 279], "entities": {"user_mentions": [{"id": 74215006, "indices": [121, 136], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [138, 150], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 33374761, "indices": [152, 162], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 73745956, "indices": [164, 176], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 256730310, "indices": [178, 193], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 164687650, "indices": [195, 210], "id_str": "164687650", "screen_name": "JoaoGoulartPDT", "name": "Jo\u00e3o Goulart Filho"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [212, 224], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 73889361, "indices": [226, 240], "id_str": "73889361", "screen_name": "Eymaeloficial", "name": "Jos\u00e9 Maria Eymael"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [242, 252], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "SouDeDireitaPorque"}], "urls": []}, "full_text": "#SouDeDireitaPorque\n\nBolsonaro foi o \u00daNICO candidato a presid\u00eancia q pediu na justi\u00e7a a impugna\u00e7\u00e3o do Presidi\u00e1rio\n\ne a\u00ed\n\n@geraldoalckmin \n@MarinaSilva \n@cirogomes \n@alvarodias_ \n@joaoamoedonovo \n@JoaoGoulartPDT \n@CaboDaciolo \n@Eymaeloficial \n@meirelles \n\npq vcs n\u00e3o pediram tb\u00e9m?"}, "created_at": "Thu Aug 16 20:26:33 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3530232616, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639288244589477888/CR6IRVfW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3530232616", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 78, "description": null, "friends_count": 29, "location": "Barreto, Niter\u00f3i", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639288244589477888/CR6IRVfW_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Paulo Antunes", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 759, "screen_name": "paulinhoplc25", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 03 04:05:42 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 18:59:16 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030529878439940096, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532443996", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030529878439940096", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 32, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 280, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 70, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353740, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 578, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 456, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:00:43 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A nossa plataforma para refundar as bases da Rep\u00fablica se constitui num\nPLANO DE 19 METAS, capaz de:\n\u27a2 Atender as principa\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030530336457936896, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532553196", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030530336457936896", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A nossa plataforma para refundar as bases da Rep\u00fablica se constitui num\nPLANO DE 19 METAS, capaz de:\n\u27a2 Atender as p\u2026 https://t.co/zl8EP9waPj", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 4, "id": 1030441359705034752, "favorite_count": 40, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zl8EP9waPj", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030441359705034752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030441359705034752", "retweet_count": 13, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353741, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A nossa plataforma para refundar as bases da Rep\u00fablica se constitui num\nPLANO DE 19 METAS, capaz de:\n\u27a2 Atender as principais demandas sociais do povo (a Sociedade)\n\u27a2 Retomar o crescimento sustent\u00e1vel (a Economia)\n\u27a2 Reformar a pol\u00edtica e a ordem democr\u00e1tica (as Institui\u00e7\u00f5es)."}, "created_at": "Fri Aug 17 13:08:59 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 579, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 458, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:02:33 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Os brasileiros t\u00eam direito ao progresso com que sempre sonhou. A\nesperan\u00e7a de tempos de felicidade precisa ser resgatada.\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030530629484642304, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532623059", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030530629484642304", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 1, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Os brasileiros t\u00eam direito ao progresso com que sempre sonhou. A\nesperan\u00e7a de tempos de felicidade precisa ser resg\u2026 https://t.co/Q5OQfenD9H", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 8, "id": 1030461572467097600, "favorite_count": 59, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q5OQfenD9H", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030461572467097600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030461572467097600", "retweet_count": 15, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353742, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Os brasileiros t\u00eam direito ao progresso com que sempre sonhou. A\nesperan\u00e7a de tempos de felicidade precisa ser resgatada. Provid\u00eancias objetivas de mudan\u00e7a institucional, de avan\u00e7os nas regras de funcionamento da economia s\u00e3o partes fundamentais do nosso programa de governo."}, "created_at": "Fri Aug 17 14:29:18 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 580, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 461, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:03:43 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Na Economia a meta central do nosso programa \u00e9 promover um crescimento m\u00e9dio de 5% ao ano atrav\u00e9s da simplifica\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030531435277570048, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532815175", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030531435277570048", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 1, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Na Economia a meta central do nosso programa \u00e9 promover um crescimento m\u00e9dio de 5% ao ano atrav\u00e9s da simplifica\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/n26BiFMymC", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1030462045987254272, "favorite_count": 36, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n26BiFMymC", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030462045987254272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030462045987254272", "retweet_count": 11, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 280], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Na Economia a meta central do nosso programa \u00e9 promover um crescimento m\u00e9dio de 5% ao ano atrav\u00e9s da simplifica\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o de tributos, uma completa revis\u00e3o da estrutura do gasto p\u00fablico, uma reforma financeira propiciadora de efetiva diminui\u00e7\u00e3o de juros para o setor produtivo."}, "created_at": "Fri Aug 17 14:31:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 582, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 465, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:06:55 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030531732091686912, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532885941", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030531732091686912", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 32, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 292, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 72, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3332994855, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770615651455102976/Kenu5fbB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 87, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3332994855", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 7, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 23460, "description": "Anestesiologista, mestre e doutor em pediatria. Mineiro apaixonado pelo mar e louco por c\u00e3es! Ah, humano do Logan (norfolkLogan)!", "friends_count": 197, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770615651455102976/Kenu5fbB_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Yerkes Pereira", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14293, "screen_name": "yerkespereira", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jun 18 17:31:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:08:05 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: \u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edti\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030531905324822528, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534532927243", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030531905324822528", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705\u2026 https://t.co/U84ufO5Uic", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030510983880601601, "favorite_count": 19, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U84ufO5Uic", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030510983880601601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030510983880601601", "retweet_count": 6, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 194], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [148, 161], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [162, 169], "text": "Vote19"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sne8AAiISF", "indices": [171, 194], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45215784", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}]}, "full_text": "\u2705 Educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\n\u2705 Seguran\u00e7a\n\u2705 Pol\u00edticas sociais e direitos humanos\n\u2705 Economia e emprego\n\u2705 Pol\u00edtica e corrup\u00e7\u00e3o\n\u2705 Pol\u00edtica externa\n\nAbre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f. #AlvaroDias19 #Vote19  https://t.co/sne8AAiISF"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:45:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 583, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 467, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:08:47 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ @Infoboechat ent\u00e3o: o senhor n\u00e3o vai ficar nem entre os 4 primeiros, seguindo essa sua informa\u00e7\u00e3o, que\u2026 https://t.co/ncPp6ZFk7X", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030532803816042498, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 163460266, "indices": [13, 25], "id_str": "163460266", "screen_name": "Infoboechat", "name": "Alexandre Boechat"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ncPp6ZFk7X", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030532803816042498", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533141460", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030532803816042498", "display_text_range": [26, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 80154976, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023898502848569345/GytC1LPg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "B7E6A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 295, "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "id_str": "80154976", "profile_background_color": "8B542B", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11690, "description": "brasileiro botafoguense canceriano , imp\u00e9rio serrano, Esp\u00edrita, negro, servidor publico federal, Pai, Filho, Irm\u00e3o, Marido, Av\u00f4 da Anna Sophia, sem partido.", "friends_count": 810, "location": "GUARA BRASILIA BRASIL", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023898502848569345/GytC1LPg_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80154976/1530732068", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "paulo cesar GUARA-DF", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1783, "screen_name": "PCBOTAFOGO", "notifications": null, "url": "http://www.facebook.com/pc.ferreira.67", "created_at": "Mon Oct 05 23:26:15 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [26, 168], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 163460266, "indices": [13, 25], "id_str": "163460266", "screen_name": "Infoboechat", "name": "Alexandre Boechat"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ @Infoboechat ent\u00e3o: o senhor n\u00e3o vai ficar nem entre os 4 primeiros, seguindo essa sua informa\u00e7\u00e3o, quem ir\u00e1 apoiar no segundo turno Bolsonaro ou Geraldo\ud83e\udd14\u2049\ufe0f"}, "created_at": "Fri Aug 17 19:12:21 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#A\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030533186479112192, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "DebateRedeTV"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533232694", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030533186479112192", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 2, "contributors": null, "truncated": true, "text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs.\u2026 https://t.co/YgeosB8Ic0", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 8, "id": 1030486994588233728, "favorite_count": 49, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YgeosB8Ic0", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030486994588233728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030486994588233728", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 11, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353745, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 133], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [105, 118], "text": "DebateRedeTV"}, {"indices": [120, 133], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "full_text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#AlvaroDias19 https://t.co/gdlHhfreL9"}, "created_at": "Fri Aug 17 16:10:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 584, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 472, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:13:52 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ DESONESTO NOSSAS FAMILIA DE IMIGRANTES PORTUGUES ITALIANOS ALEMAES FUGIMOS DE FACISTAS QUE ELES SAO MU\u2026 https://t.co/eT2GdPwvSO", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030533774457675776, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eT2GdPwvSO", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030533774457675776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533372879", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030533774457675776", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2186465263, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803972009659133952/ZoOO3fkt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 9, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2186465263", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 5448, "description": null, "friends_count": 18, "location": "Moon Colony", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803972009659133952/ZoOO3fkt_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2186465263/1480517014", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Teleporting", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13, "screen_name": "teleporting3000", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Nov 10 14:21:05 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 280], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w2h4WsAAynNb.jpg", "id_str": "1030533603103518720", "sizes": {"small": {"h": 454, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 800, "resize": "fit", "w": 1199}, "medium": {"h": 800, "resize": "fit", "w": 1199}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533603103518720, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w2h4WsAAynNb.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w5h-WsAALdAS.jpg", "id_str": "1030533654668292096", "sizes": {"large": {"h": 512, "resize": "fit", "w": 512}, "small": {"h": 512, "resize": "fit", "w": 512}, "medium": {"h": 512, "resize": "fit", "w": 512}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533654668292096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w5h-WsAALdAS.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w8pjXsAEUOn6.jpg", "id_str": "1030533708242202625", "sizes": {"large": {"h": 157, "resize": "fit", "w": 300}, "small": {"h": 157, "resize": "fit", "w": 300}, "medium": {"h": 157, "resize": "fit", "w": 300}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533708242202625, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w8pjXsAEUOn6.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w_mKX4AAgUoC.jpg", "id_str": "1030533758871658496", "sizes": {"large": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 638, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1125, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533758871658496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w_mKX4AAgUoC.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w2h4WsAAynNb.jpg", "id_str": "1030533603103518720", "sizes": {"small": {"h": 454, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 800, "resize": "fit", "w": 1199}, "medium": {"h": 800, "resize": "fit", "w": 1199}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533603103518720, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w2h4WsAAynNb.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w5h-WsAALdAS.jpg", "id_str": "1030533654668292096", "sizes": {"large": {"h": 512, "resize": "fit", "w": 512}, "small": {"h": 512, "resize": "fit", "w": 512}, "medium": {"h": 512, "resize": "fit", "w": 512}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533654668292096, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w5h-WsAALdAS.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w8pjXsAEUOn6.jpg", "id_str": "1030533708242202625", "sizes": {"large": {"h": 157, "resize": "fit", "w": 300}, "small": {"h": 157, "resize": "fit", "w": 300}, "medium": {"h": 157, "resize": "fit", "w": 300}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533708242202625, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w8pjXsAEUOn6.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/teleporting3000/status/1030533774457675776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0Reubz442", "url": "https://t.co/X0Reubz442", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0w_mKX4AAgUoC.jpg", "id_str": "1030533758871658496", "sizes": {"large": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 638, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1125, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [281, 304], "type": "photo", "id": 1030533758871658496, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0w_mKX4AAgUoC.jpg"}]}, "full_text": "@alvarodias_ DESONESTO NOSSAS FAMILIA DE IMIGRANTES PORTUGUES ITALIANOS ALEMAES FUGIMOS DE FACISTAS QUE ELES SAO MUSSOLINE FOI PISOTIADO E MORTO E PENDURADO DE CABECA PARA BAIXO PT COMUNISTAS CUIDADO QUEREMOS PAIS SEM MST PT PCD B PSOL EXPULSOS DO BRASIL FACISTAS MINTIROSOS COMUN https://t.co/X0Reubz442"}, "created_at": "Fri Aug 17 19:16:12 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Em 7 de outubro a verdade vai aparecer para todo o sempre. Chega de PT e afins", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030533850856923136, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533391094", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030533850856923136", "display_text_range": [13, 91], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 418009356, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2340550960/n6rdtul2p2kpu9zpkid4_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1520, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "418009356", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 6884, "description": "Generalista.Sonhador.Curitibano com muito orgulho,mas temporariamente morando no Rio.", "friends_count": 2716, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2340550960/n6rdtul2p2kpu9zpkid4_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Luiz Ferraz", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3214, "screen_name": "LuizFerrador", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Nov 21 16:48:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:16:31 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@Infoboechat @alvarodias_ n\u00e3o vou votar em filho da puta nenhum, voce ta muito enganado em me chamar de petista, fa\u2026 https://t.co/XyDWO8SBx7", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030533648901177345, "reply_count": 0, "id": 1030534544003354625, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 163460266, "indices": [0, 12], "id_str": "163460266", "screen_name": "Infoboechat", "name": "Alexandre Boechat"}, {"id": 73745956, "indices": [13, 25], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XyDWO8SBx7", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030534544003354625", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533556353", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "Infoboechat", "id_str": "1030534544003354625", "display_text_range": [26, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 163460266, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 80154976, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023898502848569345/GytC1LPg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "B7E6A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 295, "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "id_str": "80154976", "profile_background_color": "8B542B", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11692, "description": "brasileiro botafoguense canceriano , imp\u00e9rio serrano, Esp\u00edrita, negro, servidor publico federal, Pai, Filho, Irm\u00e3o, Marido, Av\u00f4 da Anna Sophia, sem partido.", "friends_count": 810, "location": "GUARA BRASILIA BRASIL", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023898502848569345/GytC1LPg_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80154976/1530732068", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "paulo cesar GUARA-DF", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1783, "screen_name": "PCBOTAFOGO", "notifications": null, "url": "http://www.facebook.com/pc.ferreira.67", "created_at": "Mon Oct 05 23:26:15 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "163460266", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [26, 293], "entities": {"user_mentions": [{"id": 163460266, "indices": [0, 12], "id_str": "163460266", "screen_name": "Infoboechat", "name": "Alexandre Boechat"}, {"id": 73745956, "indices": [13, 25], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@Infoboechat @alvarodias_ n\u00e3o vou votar em filho da puta nenhum, voce ta muito enganado em me chamar de petista, falando assim vou te chamar de bolsonarista, voce vai gostar? n\u00e3o fique nervoso opini\u00e3o \u00e9 igual a bunda, de a sua da melhor maneira que lhe achar que deva, s\u00f3 n\u00e3o xingue os outros."}, "created_at": "Fri Aug 17 19:19:16 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030533648901177345", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ bobagem! N\u00e3o sou do PT, mas o senhor participou de in\u00fameros governos e hoje posa de bom mo\u00e7o paranaense \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030177638625800192, "reply_count": 0, "id": 1030535114181275650, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-49.3092736, -25.4425397]}, "timestamp_ms": "1534533692294", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030535114181275650", "display_text_range": [13, 120], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3048131805, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978463774180028421/IlJeITwW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 4, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3048131805", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1705, "description": null, "friends_count": 37, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978463774180028421/IlJeITwW_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3048131805/1424471224", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Armando Mendes", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 197, "screen_name": "apmendes2000", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Feb 20 21:59:41 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [-25.4425397, -49.3092736]}, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:21:32 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030177638625800192", "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brasil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.391643, -25.644752], [-49.391643, -25.345747], [-49.185278, -25.345747], [-49.185278, -25.644752]]]}, "full_name": "Curitiba, Brasil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030535202102226948, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533713256", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030535202102226948", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 34, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 302, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 73, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9722, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 369758182, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920452144041463810/puIoROR7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 250, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "369758182", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 7, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 19545, "description": "Hor\u00f3scopo Eg\u00edpcio: Osiris | Chin\u00eas: Javali | Ocidental: Escorpi\u00e3o \"For\u00e7a, sensibilidade, intui\u00e7\u00e3o, emo\u00e7\u00e3o\" Corinthiano Mangueirense Gavi\u00f5es Crist\u00e3o Paulistano", "friends_count": 558, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920452144041463810/puIoROR7_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/369758182/1359930394", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marcelo de Souza", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29, "screen_name": "mr_marceloreal", "notifications": null, "url": "https://www.youtube.com/channel/UC_k8UD2EX3fyT66onuBoQeg", "created_at": "Wed Sep 07 22:09:13 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:21:53 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ \ud83d\udc4a\ud83d\ude12\ud83d\ude31", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030535974097436673, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533897314", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030535974097436673", "display_text_range": [13, 16], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1058152279, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973736911150993413/W7RK7Mm9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "followers_count": 322, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1058152279", "profile_background_color": "642D8B", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 1784, "description": "#esquerdistasegueesquerdista", "friends_count": 343, "location": "S\u00e3o Paulo ", "profile_link_color": "642D8B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973736911150993413/W7RK7Mm9_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058152279/1528379242", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "VANIA  LULA DA SILVA", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9256, "screen_name": "vania_2013", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jan 03 16:05:42 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 19:24:57 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030536176661393408, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534533945609", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030536176661393408", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 305, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 74, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1887, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9723, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 41138627, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3333232219/fee8c45cc7da992a41f4cf9b5de47e45_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "followers_count": 731, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "41138627", "profile_background_color": "642D8B", "listed_count": 8, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 3888, "description": "Produtor Artistico | Relacionamento Radio/TV | Show/DVD/Clipe | S\u00e3o Paulo/SP", "friends_count": 436, "location": "BRASIL", "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3333232219/fee8c45cc7da992a41f4cf9b5de47e45_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41138627/1475413094", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Wagner Santos", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 8115, "screen_name": "WAGNER_MANAGER", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue May 19 15:34:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:25:45 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030536686898499585, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534067259", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030536686898499585", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 307, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 75, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2284077025, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/529311053851529216/kI-j0Twp_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 496, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2284077025", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 19, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 37133, "description": null, "friends_count": 911, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/529311053851529216/kI-j0Twp_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pricila Marina Koch", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 28749, "screen_name": "pricilamarikoch", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jan 09 20:19:40 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:27:47 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Momento de descontra\u00e7\u00e3o na largada da campanha. Evento com outros  presidenci\u00e1veis nos bastidores do Encontro Nacional das\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030537563990372352, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534276374", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030537563990372352", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 8, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Momento de descontra\u00e7\u00e3o na largada da campanha. Evento com outros  presidenci\u00e1veis nos bastidores do Encontro Nacio\u2026 https://t.co/UkYVDpeixY", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 5, "id": 1030196110697091072, "favorite_count": 90, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UkYVDpeixY", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030196110697091072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030196110697091072", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 15, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 173], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [160, 173], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030196110697091072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE26PgjQrF", "url": "https://t.co/PE26PgjQrF", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030195730814783488/pu/img/NtY-8o5Un3voaT2Q.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 22287, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/vid/720x720/GekozOyw5HAUG5XZ.mp4?tag=5", "bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/vid/240x240/iG_OySX6LyiLFfdK.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/pl/G2B30K_YWD1bJXk5.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/vid/480x480/tDoUFH1PHBI_bqAW.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1030195730814783488", "sizes": {"large": {"h": 960, "resize": "fit", "w": 960}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 960, "resize": "fit", "w": 960}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [174, 197], "type": "video", "id": 1030195730814783488, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030195730814783488/pu/img/NtY-8o5Un3voaT2Q.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030196110697091072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE26PgjQrF", "url": "https://t.co/PE26PgjQrF", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030195730814783488/pu/img/NtY-8o5Un3voaT2Q.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 22287, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/vid/720x720/GekozOyw5HAUG5XZ.mp4?tag=5", "bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/vid/240x240/iG_OySX6LyiLFfdK.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/pl/G2B30K_YWD1bJXk5.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1030195730814783488/pu/vid/480x480/tDoUFH1PHBI_bqAW.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1030195730814783488", "sizes": {"large": {"h": 960, "resize": "fit", "w": 960}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 960, "resize": "fit", "w": 960}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [174, 197], "type": "video", "id": 1030195730814783488, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030195730814783488/pu/img/NtY-8o5Un3voaT2Q.jpg"}]}, "full_text": "Momento de descontra\u00e7\u00e3o na largada da campanha. Evento com outros  presidenci\u00e1veis nos bastidores do Encontro Nacional das Mulheres pelo  Brasil, em S\u00e3o Paulo. #AlvaroDias19 https://t.co/PE26PgjQrF"}, "created_at": "Thu Aug 16 20:54:27 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 382694183, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969726786010533889/V0LaIlG-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1173, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "382694183", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 68, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 52863, "description": "Lawyer, Professor, Anti-corruption activist", "friends_count": 948, "location": "Paris, Ile-de-France", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969726786010533889/V0LaIlG-_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382694183/1417631570", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ligia Maura Costa", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15511, "screen_name": "LigiaMauraCosta", "notifications": null, "url": "http://www.ligiamauracosta.com", "created_at": "Fri Sep 30 14:37:33 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:31:16 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @emvozdorio_: #meseguequesigodevolta\n\n#campanhaseguidores2018\n\n#sosigomeus #seguidores\n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@AVOZD\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030537702217797632, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 299895558, "indices": [3, 15], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [91, 103], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [105, 117], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [119, 131], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [17, 39], "text": "meseguequesigodevolta"}, {"indices": [41, 64], "text": "campanhaseguidores2018"}, {"indices": [66, 77], "text": "sosigomeus"}, {"indices": [78, 89], "text": "seguidores"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534309330", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030537702217797632", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "#meseguequesigodevolta\n\n#campanhaseguidores2018\n\n#sosigomeus #seguidores\n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_\u2026 https://t.co/7WIyHZ51th", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030525520197431299, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [{"id": 299895558, "indices": [74, 86], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [88, 100], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [102, 114], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 22], "text": "meseguequesigodevolta"}, {"indices": [24, 47], "text": "campanhaseguidores2018"}, {"indices": [49, 60], "text": "sosigomeus"}, {"indices": [61, 72], "text": "seguidores"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7WIyHZ51th", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030525520197431299", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030525520197431299", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 299895558, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028872062700593153/Q7FonnOR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 23340, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "299895558", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 87, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 125550, "description": "PROFISSIONAL DO R\u00c1DIO PUBLICIT\u00c1RIO/BACHAREL EM DIREITO\nDEUS ABEN\u00c7OE TODOS ONLINE\n\nCONTATO COMERCIAL \nTEL 21 997596659\n\nBREVE ESTAREI NA RADIO CIDADE FRANCA SP", "friends_count": 20175, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028872062700593153/Q7FonnOR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299895558/1534137189", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "EMANUEL MARQUES RJ", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23176, "screen_name": "emvozdorio_", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon May 16 21:16:45 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"user_mentions": [{"id": 299895558, "indices": [74, 86], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [88, 100], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [102, 114], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 796153737802842112, "indices": [116, 130], "id_str": "796153737802842112", "screen_name": "AVOZDORADIOFM", "name": "EMANUEL MARQUES"}, {"id": 3109527130, "indices": [132, 148], "id_str": "3109527130", "screen_name": "RADIALISTAFMRIO", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 801251065912053764, "indices": [149, 162], "id_str": "801251065912053764", "screen_name": "emavozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [165, 177], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 299895558, "indices": [179, 191], "id_str": "299895558", "screen_name": "emvozdorio_", "name": "EMANUEL MARQUES RJ"}, {"id": 1854145310, "indices": [194, 206], "id_str": "1854145310", "screen_name": "RamIsRising", "name": "Follow Help"}, {"id": 854015028852174849, "indices": [209, 219], "id_str": "854015028852174849", "screen_name": "lanjamaar", "name": "Follow Trick"}, {"id": 2549016857, "indices": [222, 232], "id_str": "2549016857", "screen_name": "Ro_Moller", "name": "Rodrigo Moller"}, {"id": 73745956, "indices": [235, 247], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 1892161033, "indices": [250, 261], "id_str": "1892161033", "screen_name": "MagnoMalta", "name": "magno malta"}, {"id": 962493072008499203, "indices": [264, 275], "id_str": "962493072008499203", "screen_name": "BispoAbner", "name": "Abner Ferreira Bispo"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 22], "text": "meseguequesigodevolta"}, {"indices": [24, 47], "text": "campanhaseguidores2018"}, {"indices": [49, 60], "text": "sosigomeus"}, {"indices": [61, 72], "text": "seguidores"}], "urls": []}, "full_text": "#meseguequesigodevolta\n\n#campanhaseguidores2018\n\n#sosigomeus #seguidores\n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n@AVOZDORADIOFM \n@RADIALISTAFMRIO\n@emavozdorio_ \n\n@emvozdorio_ \n@emvozdorio_ \n\n@RamIsRising \n\n@lanjamaar \n\n@Ro_Moller \n\n@alvarodias_ \n\n@MagnoMalta \n\n@BispoAbner"}, "created_at": "Fri Aug 17 18:43:24 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 299895558, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028872062700593153/Q7FonnOR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 23340, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "299895558", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 87, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 125551, "description": "PROFISSIONAL DO R\u00c1DIO PUBLICIT\u00c1RIO/BACHAREL EM DIREITO\nDEUS ABEN\u00c7OE TODOS ONLINE\n\nCONTATO COMERCIAL \nTEL 21 997596659\n\nBREVE ESTAREI NA RADIO CIDADE FRANCA SP", "friends_count": 20175, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028872062700593153/Q7FonnOR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299895558/1534137189", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "EMANUEL MARQUES RJ", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23176, "screen_name": "emvozdorio_", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon May 16 21:16:45 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 19:31:49 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Chega de Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1\nAbre o olho Brasil!\n#AlvaroDias19\n#Vote19\n#AbreoOlhoBrasil\n#JuntosPodemosMudaroBrasil https://t.co/\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030537751022714887, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [60, 73], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [74, 81], "text": "Vote19"}, {"indices": [82, 98], "text": "AbreoOlhoBrasil"}, {"indices": [99, 125], "text": "JuntosPodemosMudaroBrasil"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534320966", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030537751022714887", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 1, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Chega de Bl\u00e1, Bl\u00e1, Bl\u00e1\nAbre o olho Brasil!\n#AlvaroDias19\n#Vote19\n#AbreoOlhoBrasil\n#JuntosPodemosMudaroBrasil https://t.co/KQgQqQYqFG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1030482197449457664, "favorite_count": 24, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [43, 56], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [57, 64], "text": "Vote19"}, {"indices": [65, 81], "text": "AbreoOlhoBrasil"}, {"indices": [82, 108], "text": "JuntosPodemosMudaroBrasil"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgQqQYqFG", "url": "https://t.co/KQgQqQYqFG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg", "id_str": "1030482177996271618", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 674}, "large": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "medium": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [109, 132], "type": "photo", "id": 1030482177996271618, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030482197449457664", "display_text_range": [0, 108], "retweet_count": 10, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 15:51:15 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030482197449457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgQqQYqFG", "url": "https://t.co/KQgQqQYqFG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg", "id_str": "1030482177996271618", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 674}, "large": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "medium": {"h": 694, "resize": "fit", "w": 688}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [109, 132], "type": "photo", "id": 1030482177996271618, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0CFMbWsAI8347.jpg"}]}}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 585, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 472, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:32:00 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. \n\nAbre o \ud83d\udc41\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030537966630907905, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534372371", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030537966630907905", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. \n\nA\u2026 https://t.co/dxAozA5BVh", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030435375406358528, "favorite_count": 16, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dxAozA5BVh", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030435375406358528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030435375406358528", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353744, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 144], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [131, 144], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030435375406358528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7fJ5ObhQW", "url": "https://t.co/P7fJ5ObhQW", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkzXgPyWsAAa3D9.jpg", "id_str": "1030435363754520576", "sizes": {"large": {"h": 632, "resize": "fit", "w": 640}, "small": {"h": 632, "resize": "fit", "w": 640}, "medium": {"h": 632, "resize": "fit", "w": 640}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [145, 168], "type": "photo", "id": 1030435363754520576, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkzXgPyWsAAa3D9.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030435375406358528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7fJ5ObhQW", "url": "https://t.co/P7fJ5ObhQW", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkzXgPyWsAAa3D9.jpg", "id_str": "1030435363754520576", "sizes": {"large": {"h": 632, "resize": "fit", "w": 640}, "small": {"h": 632, "resize": "fit", "w": 640}, "medium": {"h": 632, "resize": "fit", "w": 640}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [145, 168], "type": "photo", "id": 1030435363754520576, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkzXgPyWsAAa3D9.jpg"}]}, "full_text": "Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. \n\nAbre o \ud83d\udc41 Brasil! #AlvaroDias19 https://t.co/P7fJ5ObhQW"}, "created_at": "Fri Aug 17 12:45:12 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1026054400186494977, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1026054400186494977", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 587, "description": null, "friends_count": 54, "location": "Petr\u00f3polis, Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026076978984701952/A1BJ6w7f_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026054400186494977/1533470779", "profile_background_image_url": "", "name": "Edson Paes", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 474, "screen_name": "EdsonPaes17", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Aug 05 10:36:46 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:32:52 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030538409725636608, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534478013", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030538409725636608", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 315, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 77, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353743, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 127054362, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029543208970342406/cdQne6DK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 34, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "127054362", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 529, "description": null, "friends_count": 99, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029543208970342406/cdQne6DK_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "morupe", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1935, "screen_name": "morupe", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Mar 27 22:22:12 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:34:38 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Parece cantor de sertanejo. #Bolsonaro2018 #lulanacadeia", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030486994588233728, "reply_count": 0, "id": 1030538608040730624, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [41, 55], "text": "Bolsonaro2018"}, {"indices": [56, 69], "text": "lulanacadeia"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534534525295", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030538608040730624", "display_text_range": [13, 69], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 760393440, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997597877135388672/20Uf3jW4_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 205, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "760393440", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 6685, "description": "Um brasileiro lutando por um futuro melhor, com \u00e9tica e moral.", "friends_count": 255, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997597877135388672/20Uf3jW4_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/760393440/1439005138", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "F\u00e1bio Balbi", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4524, "screen_name": "FAOBalbi", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Aug 15 23:40:26 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "es", "created_at": "Fri Aug 17 19:35:25 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030486994588233728", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030541394815987715, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535189714", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030541394815987715", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 321, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 78, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353741, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1017435290108035072, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1017435290108035072", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 245, "description": null, "friends_count": 37, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Jucabr-Direita", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 115, "screen_name": "WanderleyfgJr", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jul 12 15:47:30 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:46:29 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030541869250433024, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535302828", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030541869250433024", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 324, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 79, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353741, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1546547846, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835626887120576512/1cloNjJm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 15, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1546547846", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 950, "description": null, "friends_count": 37, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835626887120576512/1cloNjJm_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Altair MORO Schmidt", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1381, "screen_name": "AltairSchmidt63", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Jun 25 19:57:09 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:48:22 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "expanded": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Yaholy: Existem pessoas boas nesse mundo, olha que esse mo\u00e7o vai fazer por n\u00f3s https://t.co/yq0Gd5ok4I", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030543054522998785, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 24563088, "indices": [3, 10], "id_str": "24563088", "screen_name": "Yaholy", "name": "membro do minist\u00e9rio da verdade da ursal"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "indices": [83, 106], "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030233427730210816, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535585419", "quoted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 9, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 54, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 16, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 374, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030543054522998785", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "expanded": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Existem pessoas boas nesse mundo, olha que esse mo\u00e7o vai fazer por n\u00f3s https://t.co/yq0Gd5ok4I", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1030234289877778434, "favorite_count": 17, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "indices": [71, 94], "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030233427730210816, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 9, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 54, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 16, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 374, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030234289877778434", "display_text_range": [0, 70], "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 24563088, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013960028632600576/314Y_I54_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F5F0F5", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2925, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "24563088", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 58, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 82426, "description": "Procrastinadora, projeto de historiadora, host do @PodExplica e MDMana. Always trying not to be where I am", "friends_count": 413, "location": "Brazil", "profile_link_color": "F5680A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013960028632600576/314Y_I54_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24563088/1528899408", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "membro do minist\u00e9rio da verdade da ursal", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2699, "screen_name": "Yaholy", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Mar 15 18:33:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Thu Aug 16 23:26:10 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030233427730210816", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3667821077, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649631114869481472/Wqyx9Sbi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1770, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3667821077", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 24, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 9689, "description": "Estudante profissional. Moro no laborat\u00f3rio, as vezes durmo em casa Em relacionamento s\u00e9rio c/ minha bancada.\nPodcaster no @dragoesgaragem", "friends_count": 250, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649631114869481472/Wqyx9Sbi_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3667821077/1520545830", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Barbarian Peace", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 12110, "screen_name": "moleculoide", "notifications": null, "url": "http://dragoesdegaragem.com/", "created_at": "Tue Sep 15 21:16:06 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:53:05 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030233427730210816", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Felip_Bizz_: @RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @a\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030543607764279296, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 72055413, "indices": [3, 15], "id_str": "72055413", "screen_name": "Felip_Bizz_", "name": "Cavallo"}, {"id": 820997431, "indices": [17, 27], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [28, 44], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [45, 59], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [60, 70], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [71, 83], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [84, 96], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [97, 107], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [108, 120], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [121, 136], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535717322", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030543607764279296", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo\u2026 https://t.co/bn8vr5CQFw", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030233427730210816, "reply_count": 1, "id": 1030241201033752577, "favorite_count": 9, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [11, 27], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [28, 42], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [43, 53], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [54, 66], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [67, 79], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [80, 90], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [91, 103], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bn8vr5CQFw", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030241201033752577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "RGArelint", "id_str": "1030241201033752577", "display_text_range": [117, 140], "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": 820997431, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 72055413, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026967834130374656/unu5L0Rd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "331AED", "followers_count": 114, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "72055413", "profile_background_color": "253625", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2333, "description": "Sou tudo o que j\u00e1 vivi, sou tudo o que passou. Sou palavras, frases e versos. Sou amor que foi dado, recebido. Sou um conjunto de verdades, mentiras e momentos.", "friends_count": 147, "location": null, "profile_link_color": "1DAADE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026967834130374656/unu5L0Rd_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72055413/1533683330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cavallo", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4128, "screen_name": "Felip_Bizz_", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Sep 06 15:22:31 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "820997431", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "extended_tweet": {"display_text_range": [132, 132], "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [11, 27], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [28, 42], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [43, 53], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [54, 66], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [67, 79], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [80, 90], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [91, 103], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [104, 119], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [120, 132], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Felip_Bizz_/status/1030241201033752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lnb1kQxeP", "url": "https://t.co/5lnb1kQxeP", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg", "id_str": "1030241191386865664", "sizes": {"large": {"h": 1251, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 665, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1173, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [133, 156], "type": "photo", "id": 1030241191386865664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Felip_Bizz_/status/1030241201033752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lnb1kQxeP", "url": "https://t.co/5lnb1kQxeP", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg", "id_str": "1030241191386865664", "sizes": {"large": {"h": 1251, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 665, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1173, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [133, 156], "type": "photo", "id": 1030241191386865664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg"}]}, "full_text": "@RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @alvarodias_ https://t.co/5lnb1kQxeP"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:53:37 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030233427730210816", "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 135651445, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907703596145197056/AmKlnCQ8_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 246, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "135651445", "profile_background_color": "1A1B1F", "listed_count": 17, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 8647, "description": "Apaixonado por esportes... para ver, ouvir, falar e at\u00e9 praticar. Curto o debate, o aprendizado, a troca de experi\u00eancias e a viv\u00eancia!", "friends_count": 299, "location": "Bras\u00edlia", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907703596145197056/AmKlnCQ8_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135651445/1429396720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Guigo Lopes", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1049, "screen_name": "guilhermehlopes", "notifications": null, "url": "http://www.guigolopes.com", "created_at": "Wed Apr 21 22:40:15 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 19:55:17 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RGArelint: Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030543669298974720, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [3, 13], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [115, 131], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535731993", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030543669298974720", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 9, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 54, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 17, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 375, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 816040595617710080, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946428064711536642/8G9P6cfJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 3027, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "816040595617710080", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 45, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 10412, "description": "Um podcast feminista sobre #mulheres, #movimentossociais e #direitoshumanos #mulherespodcasters criadoras da a\u00e7\u00e3o #ativismonaweb pelo fim da #viol\u00eancia", "friends_count": 1040, "location": "Brasil", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/946428064711536642/8G9P6cfJ_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816040595617710080/1522697131", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Olhares Podcast", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3672, "screen_name": "OlharesPodcast", "notifications": null, "url": "https://www.olharespodcast.com.br", "created_at": "Mon Jan 02 21:56:54 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:55:31 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XRZniWKY1Z", "expanded": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030485943285960704", "display": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @MarcoAurlioVei1: Nao me preocupa ele insistir em ser candidato, @alvarodias_  Preocupo-me com os brasileiros que votariam nele, mesmo c\u2026", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030544215623778305, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1025474766487138305, "indices": [3, 19], "id_str": "1025474766487138305", "screen_name": "MarcoAurlioVei1", "name": "Marco Aur\u00e9lio Veiga de Melo"}, {"id": 73745956, "indices": [68, 80], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "quoted_status_id": 1030485943285960704, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535862247", "quoted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 329, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 79, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353743, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030544215623778305", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XRZniWKY1Z", "expanded": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030485943285960704", "display": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Nao me preocupa ele insistir em ser candidato, @alvarodias_  Preocupo-me com os brasileiros que votariam nele, mesm\u2026 https://t.co/cBJ92y4bCy", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030509834410573824, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [47, 59], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cBJ92y4bCy", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030509834410573824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030485943285960704, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 35, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 329, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 79, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353743, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030509834410573824", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1025474766487138305, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025801972958601216/5WwYPf2W_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1025474766487138305", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 9, "description": null, "friends_count": 46, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025801972958601216/5WwYPf2W_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Marco Aur\u00e9lio Veiga de Melo", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 32, "screen_name": "MarcoAurlioVei1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Aug 03 20:13:31 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 252], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [47, 59], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XRZniWKY1Z", "indices": [253, 276], "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}]}, "full_text": "Nao me preocupa ele insistir em ser candidato, @alvarodias_  Preocupo-me com os brasileiros que votariam nele, mesmo com ele atr\u00e1s das grades!!!!!\nNingu\u00e9m discute este aspecto. \u00c9 uma vergonha ele ter inten\u00e7\u00e3o de votos por parte de uma parcela da na\u00e7\u00e3o. https://t.co/XRZniWKY1Z"}, "created_at": "Fri Aug 17 17:41:05 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030485943285960704", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 849042724288385024, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013832018101194754/lxnOyEJI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 8, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "849042724288385024", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 683, "description": "OSV                     SMUGGLER LIBERAL IDEAS", "friends_count": 94, "location": "Minas Gerais, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013832018101194754/lxnOyEJI_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "", "name": "PAULO PIMENTEL", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2489, "screen_name": "paullopimenttel", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Apr 03 23:35:34 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:57:42 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030485943285960704", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "T\u00f4 com olhos bem abertos, @alvarodias_ \ud83d\udc4d\ud83d\ude01\n\n#PraCimaDeles", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030544327003590656, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535888802", "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [26, 38], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [43, 56], "text": "PraCimaDeles"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030544327003590656", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 41728708, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018915855843909633/weOr0I1G_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2608, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "41728708", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 40, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 190701, "description": "Contra a Esquerda Mainstream e o Politicamente Correto\n\n\ud83d\udc38 GAB:  @Hugo_Rebal", "friends_count": 1522, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018915855843909633/weOr0I1G_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41728708/1531591707", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Hugo Aguirre 17 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 78251, "screen_name": "HugoRebal", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri May 22 02:06:39 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:58:08 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_  so tem um problema, fala com voz de bebado. Mais \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de voto.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030544346897154048, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535893545", "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030544346897154048", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2436786321, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944614918573174787/r-odqTuP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 441, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2436786321", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11442, "description": "Analista de sistemas - Vasca\u00edno - Anti PT - E de vez em quando um cara legal", "friends_count": 395, "location": "Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/944614918573174787/r-odqTuP_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2436786321/1534525364", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ricardo Alexandr \u25e3\u2720\u25e5", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3992, "screen_name": "ricardorapa9", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Mar 25 23:59:01 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:58:13 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@RGArelint @OlharesPodcast @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles\u2026 https://t.co/geDmiHe7dt", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030233427730210816, "reply_count": 0, "id": 1030544457052106753, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 816040595617710080, "indices": [11, 26], "id_str": "816040595617710080", "screen_name": "OlharesPodcast", "name": "Olhares Podcast"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [27, 43], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos 50"}, {"id": 128372940, "indices": [44, 58], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [59, 69], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [70, 82], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [83, 95], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [96, 106], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/geDmiHe7dt", "indices": [108, 131], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030544457052106753", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535919808", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "RGArelint", "id_str": "1030544457052106753", "display_text_range": [117, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 820997431, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 895843207745089536, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015647036027363328/o6ENjoFz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 72, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "895843207745089536", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2430, "description": "Putaria \u00e9 o que gera a vida\n (Cacofonias)", "friends_count": 1217, "location": "Birigui, Brasil", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015647036027363328/o6ENjoFz_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895843207745089536/1530983832", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marcio Lima", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3206, "screen_name": "M4dk1ng", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Aug 11 03:03:59 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "820997431", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [149, 210], "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 816040595617710080, "indices": [11, 26], "id_str": "816040595617710080", "screen_name": "OlharesPodcast", "name": "Olhares Podcast"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [27, 43], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos 50"}, {"id": 128372940, "indices": [44, 58], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [59, 69], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [70, 82], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [83, 95], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [96, 106], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [107, 119], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [120, 135], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [136, 148], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@RGArelint @OlharesPodcast @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @alvarodias_ olha da pra ver por ai que o Lula leu o dele em apenas um dia"}, "created_at": "Fri Aug 17 19:58:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030233427730210816", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "#PraCimaDeles @alvarodias_  so tem um problema, fala com voz de bebado. Mais \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de voto.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030544541890367488, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534535940035", "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [14, 26], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "PraCimaDeles"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030544541890367488", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2436786321, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944614918573174787/r-odqTuP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 441, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2436786321", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11443, "description": "Analista de sistemas - Vasca\u00edno - Anti PT - E de vez em quando um cara legal", "friends_count": 395, "location": "Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/944614918573174787/r-odqTuP_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2436786321/1534525364", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ricardo Alexandr \u25e3\u2720\u25e5", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3992, "screen_name": "ricardorapa9", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Mar 25 23:59:01 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 19:59:00 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Felip_Bizz_: @RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @a\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030546039978315776, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 72055413, "indices": [3, 15], "id_str": "72055413", "screen_name": "Felip_Bizz_", "name": "Cavallo"}, {"id": 820997431, "indices": [17, 27], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [28, 44], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [45, 59], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [60, 70], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [71, 83], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [84, 96], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [97, 107], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [108, 120], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [121, 136], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534536297207", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030546039978315776", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo\u2026 https://t.co/bn8vr5CQFw", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030233427730210816, "reply_count": 1, "id": 1030241201033752577, "favorite_count": 9, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [11, 27], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [28, 42], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [43, 53], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [54, 66], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [67, 79], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [80, 90], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [91, 103], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bn8vr5CQFw", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030241201033752577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "RGArelint", "id_str": "1030241201033752577", "display_text_range": [117, 140], "retweet_count": 6, "in_reply_to_user_id": 820997431, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 72055413, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026967834130374656/unu5L0Rd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "331AED", "followers_count": 114, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "72055413", "profile_background_color": "253625", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2333, "description": "Sou tudo o que j\u00e1 vivi, sou tudo o que passou. Sou palavras, frases e versos. Sou amor que foi dado, recebido. Sou um conjunto de verdades, mentiras e momentos.", "friends_count": 147, "location": null, "profile_link_color": "1DAADE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026967834130374656/unu5L0Rd_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72055413/1533683330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cavallo", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4128, "screen_name": "Felip_Bizz_", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Sep 06 15:22:31 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "820997431", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "extended_tweet": {"display_text_range": [132, 132], "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [11, 27], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [28, 42], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [43, 53], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [54, 66], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [67, 79], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [80, 90], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [91, 103], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [104, 119], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [120, 132], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Felip_Bizz_/status/1030241201033752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lnb1kQxeP", "url": "https://t.co/5lnb1kQxeP", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg", "id_str": "1030241191386865664", "sizes": {"large": {"h": 1251, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 665, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1173, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [133, 156], "type": "photo", "id": 1030241191386865664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Felip_Bizz_/status/1030241201033752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lnb1kQxeP", "url": "https://t.co/5lnb1kQxeP", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg", "id_str": "1030241191386865664", "sizes": {"large": {"h": 1251, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 665, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1173, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [133, 156], "type": "photo", "id": 1030241191386865664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg"}]}, "full_text": "@RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @alvarodias_ https://t.co/5lnb1kQxeP"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:53:37 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030233427730210816", "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 89322346, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019758768488402945/v4Y5v4xx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 62, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "89322346", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 10, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 43270, "description": "Por um pa\u00eds mais justo e igualit\u00e1rio. RT \u2260 endosso! #FreePalestine! #PunchANazi #MariellePresente!! #TemerJamais!!!", "friends_count": 42, "location": null, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019758768488402945/v4Y5v4xx_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89322346/1531964536", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Brasil = Vermelho como brasa", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14470, "screen_name": "MeCaiuOsButias", "notifications": null, "url": "http://internacional.com.br", "created_at": "Thu Nov 12 00:05:53 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 20:04:57 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RGArelint: Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030546083842351105, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [3, 13], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [115, 131], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534536307665", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030546083842351105", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 10, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 55, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 18, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 375, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 89322346, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019758768488402945/v4Y5v4xx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 62, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "89322346", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 10, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 43271, "description": "Por um pa\u00eds mais justo e igualit\u00e1rio. RT \u2260 endosso! #FreePalestine! #PunchANazi #MariellePresente!! #TemerJamais!!!", "friends_count": 42, "location": null, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019758768488402945/v4Y5v4xx_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89322346/1531964536", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Brasil = Vermelho como brasa", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14470, "screen_name": "MeCaiuOsButias", "notifications": null, "url": "http://internacional.com.br", "created_at": "Thu Nov 12 00:05:53 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:05:07 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "expanded": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Yaholy: Existem pessoas boas nesse mundo, olha que esse mo\u00e7o vai fazer por n\u00f3s https://t.co/yq0Gd5ok4I", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030546204831215621, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 24563088, "indices": [3, 10], "id_str": "24563088", "screen_name": "Yaholy", "name": "membro do minist\u00e9rio da verdade da ursal"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "indices": [83, 106], "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030233427730210816, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534536336511", "quoted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 10, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 55, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 18, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 375, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030546204831215621", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "expanded": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Existem pessoas boas nesse mundo, olha que esse mo\u00e7o vai fazer por n\u00f3s https://t.co/yq0Gd5ok4I", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1030234289877778434, "favorite_count": 18, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yq0Gd5ok4I", "indices": [71, 94], "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/RGArelint/stat\u2026"}]}, "quoted_status_id": 1030233427730210816, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 10, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 55, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 18, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 375, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030234289877778434", "display_text_range": [0, 70], "retweet_count": 6, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 24563088, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013960028632600576/314Y_I54_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F5F0F5", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2926, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "24563088", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 58, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 82427, "description": "Procrastinadora, projeto de historiadora, host do @PodExplica e MDMana. Always trying not to be where I am", "friends_count": 413, "location": "Brazil", "profile_link_color": "F5680A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013960028632600576/314Y_I54_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24563088/1528899408", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "membro do minist\u00e9rio da verdade da ursal", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2699, "screen_name": "Yaholy", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Mar 15 18:33:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Thu Aug 16 23:26:10 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030233427730210816", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 3124377071, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021555546694901760/JzEOyhk__normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 6804, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "3124377071", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 92, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 61613, "description": "Estamos aqui para exaltar os podcasts brasileiros!", "friends_count": 6013, "location": "Mizanzukist\u00e3o", "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021555546694901760/JzEOyhk__normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3124377071/1533918887", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Podosfera \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a Mais Podcasts!", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26242, "screen_name": "Podosfera", "notifications": null, "url": "https://oucamaispodcasts.wordpress.com/", "created_at": "Sat Mar 28 17:42:00 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:05:36 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1030233427730210816", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ @pricilamarikoch https://t.co/NbN25V85Qi", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030546764317827072, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 2284077025, "indices": [13, 29], "id_str": "2284077025", "screen_name": "pricilamarikoch", "name": "Pricila Marina Koch"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bardopacha1/status/1030546764317827072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbN25V85Qi", "url": "https://t.co/NbN25V85Qi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk080a8WwAAOINC.jpg", "id_str": "1030546761021046784", "sizes": {"small": {"h": 403, "resize": "fit", "w": 544}, "large": {"h": 403, "resize": "fit", "w": 544}, "medium": {"h": 403, "resize": "fit", "w": 544}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [30, 53], "type": "photo", "id": 1030546761021046784, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk080a8WwAAOINC.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534536469903", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030546764317827072", "display_text_range": [29, 29], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 393309814, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870307970432868353/BsPLf3Jt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 939, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "393309814", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 34679, "description": null, "friends_count": 2263, "location": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870307970432868353/BsPLf3Jt_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393309814/1467122168", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pr\u00e1 frente Brasil", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 34284, "screen_name": "bardopacha1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Oct 18 10:30:57 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 20:07:49 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bardopacha1/status/1030546764317827072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbN25V85Qi", "url": "https://t.co/NbN25V85Qi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk080a8WwAAOINC.jpg", "id_str": "1030546761021046784", "sizes": {"small": {"h": 403, "resize": "fit", "w": 544}, "large": {"h": 403, "resize": "fit", "w": 544}, "medium": {"h": 403, "resize": "fit", "w": 544}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [30, 53], "type": "photo", "id": 1030546761021046784, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk080a8WwAAOINC.jpg"}]}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ @pricilamarikoch https://t.co/dRlHkSOmaX", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030546802456637449, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 2284077025, "indices": [13, 29], "id_str": "2284077025", "screen_name": "pricilamarikoch", "name": "Pricila Marina Koch"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bardopacha1/status/1030546802456637449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRlHkSOmaX", "url": "https://t.co/dRlHkSOmaX", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0817kW4AUnvaw.jpg", "id_str": "1030546786958630917", "sizes": {"large": {"h": 714, "resize": "fit", "w": 1080}, "small": {"h": 450, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 714, "resize": "fit", "w": 1080}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [30, 53], "type": "photo", "id": 1030546786958630917, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0817kW4AUnvaw.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534536478996", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030546802456637449", "display_text_range": [29, 29], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 393309814, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870307970432868353/BsPLf3Jt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 939, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "393309814", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 34680, "description": null, "friends_count": 2263, "location": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870307970432868353/BsPLf3Jt_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393309814/1467122168", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pr\u00e1 frente Brasil", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 34284, "screen_name": "bardopacha1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Oct 18 10:30:57 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 20:07:58 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bardopacha1/status/1030546802456637449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRlHkSOmaX", "url": "https://t.co/dRlHkSOmaX", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0817kW4AUnvaw.jpg", "id_str": "1030546786958630917", "sizes": {"large": {"h": 714, "resize": "fit", "w": 1080}, "small": {"h": 450, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 714, "resize": "fit", "w": 1080}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [30, 53], "type": "photo", "id": 1030546786958630917, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0817kW4AUnvaw.jpg"}]}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030549592088162304, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537144096", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030549592088162304", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 37, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 345, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 80, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353746, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2778817262, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864521737005801472/pRRcK2YV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 1163, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2778817262", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 4, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 55123, "description": "Cidad\u00e3o brasileiro, lutando pela p\u00e1tria  democrata. Sou contra comunismo e a favor da Lava Jato.", "friends_count": 1904, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/864521737005801472/pRRcK2YV_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2778817262/1493306331", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marcus  Moro Brasil", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26024, "screen_name": "deltaservtec", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Aug 29 17:26:28 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:19:04 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Tweet de utilidade p\u00fablica. Twitters dos candidatos a presid\u00eancia e seus vices (os que tem). Alguns n\u00e3o achei. Segu\u2026 https://t.co/seYKez6ZjZ", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030549651433369600, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/seYKez6ZjZ", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030549651433369600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537158245", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030549651433369600", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 130850291, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859849638114938880/o1JOboo__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 2656, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "130850291", "profile_background_color": "1A1B1F", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 3077, "description": "Publicidade / Dire\u00e7\u00e3o de Arte / Marketing Digital / Ilustra\u00e7\u00e3o /  Futilidades / Salvador / Bahia / BBMP", "friends_count": 1164, "location": null, "profile_link_color": "6B9BA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859849638114938880/o1JOboo__normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Fabio Domingues", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2084, "screen_name": "FPADomingues", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Apr 08 14:24:27 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 274], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [124, 136], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 890290182330740738, "indices": [149, 158], "id_str": "890290182330740738", "screen_name": "PRabello", "name": "Paulo Rabello"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [165, 177], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 33374761, "indices": [192, 202], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 31116114, "indices": [211, 222], "id_str": "31116114", "screen_name": "KatiaAbreu", "name": "Senadora Katia Abreu"}, {"id": 74215006, "indices": [229, 244], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 121601881, "indices": [254, 269], "id_str": "121601881", "screen_name": "anaamelialemos", "name": "Ana Am\u00e9lia Lemos"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Tweet de utilidade p\u00fablica. Twitters dos candidatos a presid\u00eancia e seus vices (os que tem). Alguns n\u00e3o achei. Segue o fio:\n@alvarodias_ (Podemos) e @PRabello (PSC)\n@CaboDaciolo (Patriota) - \n@cirogomes (PDT) e @KatiaAbreu (PDT)\n@geraldoalckmin (PSDB) e @anaamelialemos (PP)"}, "created_at": "Fri Aug 17 20:19:18 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ O Brasil vive um pesadelo com esses bandidos que se consideram acima da Lei.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030485943285960704, "reply_count": 0, "id": 1030549658609901570, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537159956", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030549658609901570", "display_text_range": [13, 89], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4529692251, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860877864593375232/8ippbegq_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 63, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4529692251", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 877, "description": null, "friends_count": 324, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860877864593375232/8ippbegq_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4529692251/1496152509", "profile_background_image_url": "", "name": "Sandra Regin Klippel", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 590, "screen_name": "ReginKlippel", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Dec 18 23:59:10 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:19:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030485943285960704", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030550112618139649, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537268200", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030550112618139649", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 38, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 345, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 81, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353746, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4529692251, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860877864593375232/8ippbegq_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 63, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4529692251", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 878, "description": null, "friends_count": 324, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860877864593375232/8ippbegq_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4529692251/1496152509", "profile_background_image_url": "", "name": "Sandra Regin Klippel", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 590, "screen_name": "ReginKlippel", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Dec 18 23:59:10 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:21:08 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#A\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030550206037872640, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "DebateRedeTV"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537290473", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030550206037872640", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 2, "contributors": null, "truncated": true, "text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs.\u2026 https://t.co/YgeosB8Ic0", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 9, "id": 1030486994588233728, "favorite_count": 53, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YgeosB8Ic0", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030486994588233728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030486994588233728", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 12, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353746, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 133], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [105, 118], "text": "DebateRedeTV"}, {"indices": [120, 133], "text": "AlvaroDias19"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1030486994588233728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdlHhfreL9", "url": "https://t.co/gdlHhfreL9", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg", "id_str": "1030486750815309824", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 540}, "large": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "medium": {"h": 723, "resize": "fit", "w": 574}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [134, 157], "type": "photo", "id": 1030486750815309824, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk0GPXgX0AAhzTl.jpg"}]}, "full_text": "E voc\u00ea, vai assistir o debate de hoje da RedeTV com os presidenci\u00e1veis? \nTe aguardo na Rede TV \u00e0s 22hs. \n#DebateRedeTV \n#AlvaroDias19 https://t.co/gdlHhfreL9"}, "created_at": "Fri Aug 17 16:10:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 4529692251, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860877864593375232/8ippbegq_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 63, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "4529692251", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 879, "description": null, "friends_count": 324, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860877864593375232/8ippbegq_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4529692251/1496152509", "profile_background_image_url": "", "name": "Sandra Regin Klippel", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 591, "screen_name": "ReginKlippel", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Dec 18 23:59:10 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:21:30 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030551704763293696, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537647797", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030551704763293696", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 349, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 82, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353746, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3776525909, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020298747685859328/AQYubXQG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3776525909", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 787, "description": null, "friends_count": 147, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020298747685859328/AQYubXQG_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3776525909/1443238695", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marlon Cesar Garcez", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2330, "screen_name": "marlon_garcez", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Sep 26 00:43:02 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:27:27 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ BOA TARDE SENADOR, HOJE \u00c9 DIA IMPORTANTE COM O SEGUNDO DEBATE ,SEJA NATURAL SEM NERVOSISMO, MELHORE MA\u2026 https://t.co/YtTLuFT36O", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030552218351689729, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YtTLuFT36O", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030552218351689729", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537770246", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030552218351689729", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1594669591, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421028077250961408/lt8UQHLu_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1594669591", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 126, "description": null, "friends_count": 27, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421028077250961408/lt8UQHLu_normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Masashi Ichiwaki", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10, "screen_name": "1_katniss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Jul 15 01:08:48 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 230], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ BOA TARDE SENADOR, HOJE \u00c9 DIA IMPORTANTE COM O SEGUNDO DEBATE ,SEJA NATURAL SEM NERVOSISMO, MELHORE MAIS SUA APAR\u00caNCIA, ESFOR\u00c7O CONCENTRADO PARA SER CONHECIDO NO NORTE, NORDESTE E S\u00c1O PAULO E MINAS, A\u00cd SER\u00c1 IMBAT\u00cdVEL."}, "created_at": "Fri Aug 17 20:29:30 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brasil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "S\u00e3o Paulo"}}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030552384072822784, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537809757", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030552384072822784", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 7, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 354, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 83, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353746, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1537787492, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030417692396871680/ggzD6ot7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 74, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1537787492", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1155, "description": null, "friends_count": 124, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030417692396871680/ggzD6ot7_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1537787492/1533460970", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Julio Cesar Sari", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2231, "screen_name": "jjagro", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jun 22 02:43:43 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:30:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "\u00c9 importante destacar que, a partir desse debate, vimos que n\u00e3o h\u00e1 s\u00f3 Bolsonaro e Lula como candidatos, podemos ana\u2026 https://t.co/jgfp6Whp85", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030552716035207169, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jgfp6Whp85", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030552716035207169", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534537888903", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030552716035207169", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 977011877824868352, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977017148064325632/ViVMMRv2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "977011877824868352", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 43, "description": "Existem 10 tipos de pessoas: as que entendem bin\u00e1rio e as que n\u00e3o entendem.", "friends_count": 12, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977017148064325632/ViVMMRv2_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/977011877824868352/1521821946", "profile_background_image_url": "", "name": "Leticia Ferreira", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15, "screen_name": "claire_1000s", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Mar 23 02:39:18 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 212], "entities": {"user_mentions": [{"id": 105155795, "indices": [162, 174], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 73745956, "indices": [178, 190], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [195, 211], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos 50"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "\u00c9 importante destacar que, a partir desse debate, vimos que n\u00e3o h\u00e1 s\u00f3 Bolsonaro e Lula como candidatos, podemos analisar os outros. No momento estou analisando a @MarinaSilva, o @alvarodias_ e o @GuilhermeBoulos."}, "created_at": "Fri Aug 17 20:31:28 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @pauloganime3030: Parab\u00e9ns ao Senador @alvarodias_  pela atitude democr\u00e1tica. O candidato do @partidonovo30 \u00e0 presid\u00eancia @joaoamoedonov\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030554511369297925, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 25537494, "indices": [3, 19], "id_str": "25537494", "screen_name": "pauloganime3030", "name": "Paulo Ganime"}, {"id": 73745956, "indices": [41, 53], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 2734700584, "indices": [96, 110], "id_str": "2734700584", "screen_name": "partidonovo30", "name": "NOVO 30"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534538316944", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030554511369297925", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 8, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Parab\u00e9ns ao Senador @alvarodias_  pela atitude democr\u00e1tica. O candidato do @partidonovo30 \u00e0 presid\u00eancia\u2026 https://t.co/9GIRtlpRuk", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 6, "id": 1028763090844889088, "favorite_count": 488, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [20, 32], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 2734700584, "indices": [75, 89], "id_str": "2734700584", "screen_name": "partidonovo30", "name": "NOVO 30"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9GIRtlpRuk", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1028763090844889088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1028763090844889088", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 111, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 25537494, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030487865078296581/EMqxDTym_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1410, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "25537494", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 8, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 910, "description": "Pr\u00e9-candidato pelo NOVO a Deputado Federal. Carioca, 35 anos, apaixonado pelo Rio de Janeiro e pelo Brasil.", "friends_count": 862, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030487865078296581/EMqxDTym_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25537494/1513391589", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Paulo Ganime", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1294, "screen_name": "pauloganime3030", "notifications": null, "url": "http://www.facebook.com/pauloganime3030", "created_at": "Fri Mar 20 17:16:09 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 207], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [20, 32], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 2734700584, "indices": [75, 89], "id_str": "2734700584", "screen_name": "partidonovo30", "name": "NOVO 30"}, {"id": 256730310, "indices": [104, 119], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 105155795, "indices": [176, 188], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [190, 207], "text": "Amo\u00eadoNosDebates"}], "urls": [], "media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/pauloganime3030/status/1028763090844889088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eR1k4fOQzH", "url": "https://t.co/eR1k4fOQzH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1028762733863469057/pu/img/bufx4muq7a8Sh-4P.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [53, 30], "duration_millis": 44947, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/pl/YYG9SEa6rHeWJ18C.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/vid/848x480/hc8eZ3RUL8y217Uj.mp4?tag=5", "bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/vid/636x360/PKgFF-3TkNr2SZot.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/vid/318x180/LKk-W6AehhQVf9P-.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1028762733863469057", "sizes": {"large": {"h": 480, "resize": "fit", "w": 848}, "small": {"h": 385, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 480, "resize": "fit", "w": 848}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [208, 231], "type": "video", "id": 1028762733863469057, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1028762733863469057/pu/img/bufx4muq7a8Sh-4P.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/pauloganime3030/status/1028763090844889088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eR1k4fOQzH", "url": "https://t.co/eR1k4fOQzH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1028762733863469057/pu/img/bufx4muq7a8Sh-4P.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [53, 30], "duration_millis": 44947, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/pl/YYG9SEa6rHeWJ18C.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/vid/848x480/hc8eZ3RUL8y217Uj.mp4?tag=5", "bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/vid/636x360/PKgFF-3TkNr2SZot.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1028762733863469057/pu/vid/318x180/LKk-W6AehhQVf9P-.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1028762733863469057", "sizes": {"large": {"h": 480, "resize": "fit", "w": 848}, "small": {"h": 385, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 480, "resize": "fit", "w": 848}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [208, 231], "type": "video", "id": 1028762733863469057, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1028762733863469057/pu/img/bufx4muq7a8Sh-4P.jpg"}]}, "full_text": "Parab\u00e9ns ao Senador @alvarodias_  pela atitude democr\u00e1tica. O candidato do @partidonovo30 \u00e0 presid\u00eancia @joaoamoedonovo o agradece e responde nesse v\u00eddeo e passa a bola para a @MarinaSilva. #Amo\u00eadoNosDebates https://t.co/eR1k4fOQzH"}, "created_at": "Sun Aug 12 22:00:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.795449, -22.739823], [-43.087707, -22.739823], [-43.087707, -23.08302]]]}, "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "attributes": {}, "id": "97bcdfca1a2dca59", "name": "Rio de Janeiro"}}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 186157465, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030506748115861505/is2iiSgB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F2A648", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 25, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "186157465", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 7, "description": "O partido criado por cidad\u00e3os comuns. Por um Brasil mais seguro, simples e livre.", "friends_count": 86, "location": "Paran\u00e1, Brazil", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030506748115861505/is2iiSgB_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Partido Novo - PR", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "novo30parana", "notifications": null, "url": "http://novo30parana.wordpress.com/", "created_at": "Thu Sep 02 18:31:23 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:38:36 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Bom final de tarde pra todo mundo, principalmente para o @jairbolsonaro, @alvarodias_, @geraldoalckmin,\u2026 https://t.co/tTacHuDyxJ", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030554861199339521, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 128372940, "indices": [57, 71], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 73745956, "indices": [73, 85], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 74215006, "indices": [87, 102], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tTacHuDyxJ", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030554861199339521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534538400350", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030554861199339521", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 56094091, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/329902661/m_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "56094091", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 600, "description": null, "friends_count": 14, "location": "Brazil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/329902661/m_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bruno", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 313, "screen_name": "vaktoa", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jul 12 13:42:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 206], "entities": {"user_mentions": [{"id": 128372940, "indices": [57, 71], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 73745956, "indices": [73, 85], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 74215006, "indices": [87, 102], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [104, 116], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 33374761, "indices": [119, 129], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Bom final de tarde pra todo mundo, principalmente para o @jairbolsonaro, @alvarodias_, @geraldoalckmin, @MarinaSilva e @cirogomes, que v\u00e3o fazer um debate de id\u00e9ias hoje. Para o bem do futuro do nosso pa\u00eds!"}, "created_at": "Fri Aug 17 20:40:00 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Os brasileiros t\u00eam direito ao progresso com que sempre sonhou. A\nesperan\u00e7a de tempos de felicidade precisa ser resgatada.\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030555055731167238, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534538446730", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030555055731167238", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 1, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Os brasileiros t\u00eam direito ao progresso com que sempre sonhou. A\nesperan\u00e7a de tempos de felicidade precisa ser resg\u2026 https://t.co/Q5OQfenD9H", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 8, "id": 1030461572467097600, "favorite_count": 60, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q5OQfenD9H", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030461572467097600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030461572467097600", "retweet_count": 16, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353750, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 275], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "Os brasileiros t\u00eam direito ao progresso com que sempre sonhou. A\nesperan\u00e7a de tempos de felicidade precisa ser resgatada. Provid\u00eancias objetivas de mudan\u00e7a institucional, de avan\u00e7os nas regras de funcionamento da economia s\u00e3o partes fundamentais do nosso programa de governo."}, "created_at": "Fri Aug 17 14:29:18 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 45687458, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722119257329438721/J9tgwp7y_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2496, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "45687458", "profile_background_color": "FFF04D", "listed_count": 22, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 6524, "description": "Cantora Gospel Pentecostal. Serva de Deus. Esposa do Pastor Everaldo Pereira. Ama MISS\u00d5ES e ganhar Almas para JESUS! AGENDA:+55 (21)97979-5941(Whats)", "friends_count": 477, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/722119257329438721/J9tgwp7y_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45687458/1461001620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Cantora EsterBatista", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1807, "screen_name": "EsterBatista", "notifications": null, "url": "http://www.esterbatista.com.br", "created_at": "Mon Jun 08 22:18:44 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:40:46 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030555918797340673, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534538652501", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030555918797340673", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 8, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 366, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 83, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1886, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 55856349, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002708137521139712/Gy3qqnwg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 2248, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "55856349", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 20, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 230336, "description": "29 anos. Bacharel em Direito. Auxiliar Administrativo. Servidor P\u00fablico. Cr\u00edtico. F\u00e3 da @mariruybarbosa. Adoro pol\u00edtica, cinema, m\u00fasica, TV e futebol", "friends_count": 1294, "location": "Gaspar, SC, Brasil", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002708137521139712/Gy3qqnwg_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Daniel Lu\u00eds de Souza", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 73547, "screen_name": "DanSouza1988", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jul 11 15:41:23 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:44:12 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030557101586821121, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534538934500", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030557101586821121", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 8, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 371, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 84, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1887, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 52777228, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019551006311485443/p3Krgs88_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1107, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "52777228", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 12, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 33845, "description": "+55 81", "friends_count": 325, "location": "Olinda, Brasil", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019551006311485443/p3Krgs88_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52777228/1522780204", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Victor Miranda", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5093, "screen_name": "Miranda_Victor", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jul 01 16:44:46 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:48:54 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030557348933390337, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534538993472", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030557348933390337", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 8, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 372, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 85, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 122449640, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997971885630476289/BpVNE3SX_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 36316, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "122449640", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 124, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 390834, "description": "Psic\u00f3loga e Pesquisadora de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o Ser Pol\u00edtico Do Bem Anti Petralha #ForaPT #LulaNaCadeia #SomosTodosMoro #LavaJato #AlckminPresidente", "friends_count": 14665, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997971885630476289/BpVNE3SX_normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122449640/1534440287", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Rosangela MORO Bolze", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 434505, "screen_name": "rosangela_bolze", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Mar 12 19:07:56 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "regular", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:49:53 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@opensadorsince1 @nemacreditoq @alvarodias_ Al\u00e9m de ser bolsonaro kkkk", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030505202770759683, "reply_count": 0, "id": 1030557598532153345, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1026917970679934977, "indices": [0, 16], "id_str": "1026917970679934977", "screen_name": "opensadorsince1", "name": "@opensadorsincer"}, {"id": 570396782, "indices": [17, 30], "id_str": "570396782", "screen_name": "nemacreditoq", "name": "Edu"}, {"id": 73745956, "indices": [31, 43], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539052981", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "opensadorsince1", "id_str": "1030557598532153345", "display_text_range": [44, 70], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 1026917970679934977, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 819702381529153537, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 67, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "819702381529153537", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1348, "description": "sou louco por festa ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 chamar BBs", "friends_count": 124, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819702381529153537/1516811313", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "j\u00e3o das neve", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2306, "screen_name": "paneladecarne", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jan 13 00:27:31 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1026917970679934977", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:50:52 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030505202770759683", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RGArelint: Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030558432275902467, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [3, 13], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [115, 131], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539251761", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030558432275902467", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 3, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\u2026 https://t.co/4c1Rcrd5bU", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 10, "id": 1030233427730210816, "favorite_count": 58, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4c1Rcrd5bU", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030233427730210816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030233427730210816", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 19, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 820997431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 377, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "820997431", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 4509, "description": "Movido a caf\u00e9 e chimarr\u00e3o. Estudante de Antropologia Social na UFRGS. Popcaster no @o_epep", "friends_count": 997, "location": null, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931950477419433986/LXwUAmZR_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820997431/1508099495", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3755, "screen_name": "RGArelint", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 13 06:29:25 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id": 762402774260875265, "indices": [100, 116], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [123, 137], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [143, 153], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [159, 171], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [177, 189], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [196, 206], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [213, 225], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [231, 246], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [252, 264], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"description": "Gr\u00e1fico em barras com as seguintes informa\u00e7\u00f5es\nNome de urna\t/ N\u00famero de p\u00e1ginas nos projetos\nGUILHERME BOULOS\t228\nJAIR BOLSONARO\t81\nCIRO GOMES\t62\nLULA\t58\nMARINA SILVA\t46\nHENRIQUE MEIRELLES\t21\nCABO DACIOLO\t17\nGERALDO ALCKMIN\t16\nALVARO DIAS\t15\nJO\u00c3O GOULART FILHO\t14\nEYMAEL \t9\nVERA\t5\nJO\u00c3O AMO\u00caDO\t0", "display_url": "pic.twitter.com/qrF3kFvCj5", "url": "https://t.co/qrF3kFvCj5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/RGArelint/status/1030233427730210816/photo/1", "id_str": "1030232042976493568", "sizes": {"small": {"h": 339, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "medium": {"h": 424, "resize": "fit", "w": 850}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [270, 293], "type": "photo", "id": 1030232042976493568, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwela3WwAAvXrr.jpg"}]}, "full_text": "Estou preparando uma an\u00e1lise das propostas para a presid\u00eancia, e olhem s\u00f3 a diferen\u00e7a nas p\u00e1ginas:\n\n@GuilhermeBoulos 228 p\n@jairbolsonaro 81 p\n@cirogomes 62 p\n@LulaOficial 58 p\n@MarinaSilva  46 p\n@meirelles  21 p\n@CaboDaciolo 17 p\n@geraldoalckmin 16 p\n@alvarodias_ 15 p https://t.co/qrF3kFvCj5"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:22:44 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 462584732, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983390189803405312/EM0iA-0z_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 13, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "462584732", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 323, "description": null, "friends_count": 50, "location": null, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983390189803405312/EM0iA-0z_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Let\u00edcia Brochado", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 231, "screen_name": "Leticiabrochado", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jan 13 03:30:34 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:54:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@JorgeRomanholi2 @alvarodias_ Cara, se for para xingar, nem comenta nada", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030517867073204225, "reply_count": 0, "id": 1030558469240369152, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 813070915533701120, "indices": [0, 16], "id_str": "813070915533701120", "screen_name": "JorgeRomanholi2", "name": "Jorge Romanholi"}, {"id": 73745956, "indices": [17, 29], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539260574", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "JorgeRomanholi2", "id_str": "1030558469240369152", "display_text_range": [30, 72], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 813070915533701120, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 819702381529153537, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 67, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "819702381529153537", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1349, "description": "sou louco por festa ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 chamar BBs", "friends_count": 124, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819702381529153537/1516811313", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "j\u00e3o das neve", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2307, "screen_name": "paneladecarne", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jan 13 00:27:31 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "813070915533701120", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:54:20 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030517867073204225", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@ariano_suassuna @alvarodias_ Falou, e da\u00ed? Qualquer um pode dar sua opini\u00e3o", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030514868162572289, "reply_count": 0, "id": 1030558605718822913, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 708680784496951296, "indices": [0, 16], "id_str": "708680784496951296", "screen_name": "ariano_suassuna", "name": "Ariano Suassuna"}, {"id": 73745956, "indices": [17, 29], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539293113", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "ariano_suassuna", "id_str": "1030558605718822913", "display_text_range": [30, 76], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 708680784496951296, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 819702381529153537, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 67, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "819702381529153537", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1350, "description": "sou louco por festa ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 chamar BBs", "friends_count": 124, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819702381529153537/1516811313", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "j\u00e3o das neve", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2307, "screen_name": "paneladecarne", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jan 13 00:27:31 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "708680784496951296", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:54:53 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030514868162572289", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @podemos_19: FIQUE POR DENTRO\n\nConhe\u00e7a o planos de metas 19+1 do nosso presidenci\u00e1vel @alvarodias_. Acesse https://t.co/y49F45Lfnp\n\n#Alv\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030558787013410816, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 868487844595212288, "indices": [3, 14], "id_str": "868487844595212288", "screen_name": "podemos_19", "name": "Podemos19"}, {"id": 73745956, "indices": [89, 101], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/y49F45Lfnp", "indices": [110, 133], "expanded_url": "https://bit.ly/2vPZ206", "display_url": "bit.ly/2vPZ206"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539336337", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030558787013410816", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "FIQUE POR DENTRO\n\nConhe\u00e7a o planos de metas 19+1 do nosso presidenci\u00e1vel @alvarodias_. Acesse\u2026 https://t.co/nqI8Zoh8Ut", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030188863103422464, "favorite_count": 21, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [73, 85], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nqI8Zoh8Ut", "indices": [95, 118], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030188863103422464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030188863103422464", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 868487844595212288, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884820148112293889/xPD7nXTb_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 415, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "868487844595212288", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 21, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 271, "description": null, "friends_count": 19, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884820148112293889/xPD7nXTb_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/868487844595212288/1499799207", "profile_background_image_url": "", "name": "Podemos19", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 28, "screen_name": "podemos_19", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat May 27 15:23:32 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 159], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [73, 85], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [119, 132], "text": "AlvaroDias19"}, {"indices": [133, 159], "text": "JuntosPodemosMudaroBrasil"}], "urls": [{"url": "https://t.co/y49F45Lfnp", "indices": [94, 117], "expanded_url": "https://bit.ly/2vPZ206", "display_url": "bit.ly/2vPZ206"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/podemos_19/status/1030188863103422464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uqq7HJuOB", "url": "https://t.co/6Uqq7HJuOB", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkv3TpuX0AA4-Ag.jpg", "id_str": "1030188856774217728", "sizes": {"small": {"h": 653, "resize": "fit", "w": 616}, "large": {"h": 653, "resize": "fit", "w": 616}, "medium": {"h": 653, "resize": "fit", "w": 616}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [160, 183], "type": "photo", "id": 1030188856774217728, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkv3TpuX0AA4-Ag.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/podemos_19/status/1030188863103422464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uqq7HJuOB", "url": "https://t.co/6Uqq7HJuOB", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkv3TpuX0AA4-Ag.jpg", "id_str": "1030188856774217728", "sizes": {"small": {"h": 653, "resize": "fit", "w": 616}, "large": {"h": 653, "resize": "fit", "w": 616}, "medium": {"h": 653, "resize": "fit", "w": 616}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [160, 183], "type": "photo", "id": 1030188856774217728, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkv3TpuX0AA4-Ag.jpg"}]}, "full_text": "FIQUE POR DENTRO\n\nConhe\u00e7a o planos de metas 19+1 do nosso presidenci\u00e1vel @alvarodias_. Acesse https://t.co/y49F45Lfnp\n\n#AlvaroDias19\n#JuntosPodemosMudaroBrasil https://t.co/6Uqq7HJuOB"}, "created_at": "Thu Aug 16 20:25:39 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 46689354, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000099065437327361/15z5wyCq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 474, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "46689354", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 8, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 41953, "description": null, "friends_count": 125, "location": "Nova Friburgo / RJ", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1000099065437327361/15z5wyCq_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46689354/1504314757", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Monique Schuabb", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3626, "screen_name": "moniqueschuabb", "notifications": null, "url": "http://www.transparencianf.blogspot.com", "created_at": "Fri Jun 12 16:33:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:55:36 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@vania_2013 @alvarodias_ O lula vai disputar s\u00f3 uma coisa, A CELA", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030505012412248066, "reply_count": 0, "id": 1030559026365562880, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 1058152279, "indices": [0, 11], "id_str": "1058152279", "screen_name": "vania_2013", "name": "VANIA  LULA DA SILVA"}, {"id": 73745956, "indices": [12, 24], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539393403", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "vania_2013", "id_str": "1030559026365562880", "display_text_range": [25, 65], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 1058152279, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 819702381529153537, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 67, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "819702381529153537", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1351, "description": "sou louco por festa ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 chamar BBs", "friends_count": 124, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979291925449715712/48ForYVH_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819702381529153537/1516811313", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "j\u00e3o das neve", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2307, "screen_name": "paneladecarne", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jan 13 00:27:31 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1058152279", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 20:56:33 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030505012412248066", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030561200323604481, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539911715", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030561200323604481", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 9, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 392, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 89, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 92780914, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/507919280046747649/5lKzg1zp_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 417, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "92780914", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 14, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 71472, "description": "Cidad\u00e3o de bem e pai de fam\u00edlia.", "friends_count": 308, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/507919280046747649/5lKzg1zp_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "DBA", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 74540, "screen_name": "mnunesvsc", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Nov 26 16:01:25 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:05:11 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ Vale a pena ler na revista exame o que Portugal fez para retomada do crescimento. Deixaram de lado a a\u2026 https://t.co/v0mfM4WCFH", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030462045987254272, "reply_count": 0, "id": 1030561522047758336, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v0mfM4WCFH", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030561522047758336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534539988420", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030561522047758336", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 92825363, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030844250/foto_rumo_certo_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 26, "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "id_str": "92825363", "profile_background_color": "FFF04D", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 853, "description": "Economista com experi\u00eancia na \u00e1rea de Projetos de Investimentos.", "friends_count": 180, "location": "Rio de Janeiro", "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030844250/foto_rumo_certo_normal.JPG", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Rosana Garcia Dutra", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 823, "screen_name": "RosanaGDutra", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Nov 26 20:06:26 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 181], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ Vale a pena ler na revista exame o que Portugal fez para retomada do crescimento. Deixaram de lado a austeridade e promoveram o crescimento com v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es corretivas."}, "created_at": "Fri Aug 17 21:06:28 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030462045987254272", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@JC_RS @cirogomes @Haddad_Fernando @alvarodias_ @jairbolsonaro @geraldoalckmin @MarinaSilva Pesquisa Fake Bolsoanro\u2026 https://t.co/F2fg5wjmGG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030553924506447872, "reply_count": 0, "id": 1030562778552127488, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 17118982, "indices": [0, 6], "id_str": "17118982", "screen_name": "JC_RS", "name": "Jornal do Com\u00e9rcio"}, {"id": 33374761, "indices": [7, 17], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 354095556, "indices": [18, 34], "id_str": "354095556", "screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad"}, {"id": 73745956, "indices": [35, 47], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 128372940, "indices": [48, 62], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 74215006, "indices": [63, 78], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [79, 91], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F2fg5wjmGG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030562778552127488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540287994", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "JC_RS", "id_str": "1030562778552127488", "display_text_range": [92, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 17118982, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1881418465, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/672492901755183104/mfSHUIIL_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 32, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1881418465", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1203, "description": null, "friends_count": 31, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672492901755183104/mfSHUIIL_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "roberto pereira", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1345, "screen_name": "phenosbr", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Sep 19 00:46:56 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "17118982", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [92, 131], "entities": {"user_mentions": [{"id": 17118982, "indices": [0, 6], "id_str": "17118982", "screen_name": "JC_RS", "name": "Jornal do Com\u00e9rcio"}, {"id": 33374761, "indices": [7, 17], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 354095556, "indices": [18, 34], "id_str": "354095556", "screen_name": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad"}, {"id": 73745956, "indices": [35, 47], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 128372940, "indices": [48, 62], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 74215006, "indices": [63, 78], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 105155795, "indices": [79, 91], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/phenosbr/status/1030562778552127488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdbMoqs3nd", "url": "https://t.co/UdbMoqs3nd", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk1LXpBU0AEw1FT.jpg", "id_str": "1030562759258198017", "sizes": {"large": {"h": 866, "resize": "fit", "w": 670}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 526}, "medium": {"h": 866, "resize": "fit", "w": 670}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [132, 155], "type": "photo", "id": 1030562759258198017, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk1LXpBU0AEw1FT.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/phenosbr/status/1030562778552127488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdbMoqs3nd", "url": "https://t.co/UdbMoqs3nd", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk1LXpBU0AEw1FT.jpg", "id_str": "1030562759258198017", "sizes": {"large": {"h": 866, "resize": "fit", "w": 670}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 526}, "medium": {"h": 866, "resize": "fit", "w": 670}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [132, 155], "type": "photo", "id": 1030562759258198017, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk1LXpBU0AEw1FT.jpg"}]}, "full_text": "@JC_RS @cirogomes @Haddad_Fernando @alvarodias_ @jairbolsonaro @geraldoalckmin @MarinaSilva Pesquisa Fake Bolsoanro tem mais de 40% https://t.co/UdbMoqs3nd"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:11:27 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030553924506447872", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564049954779136, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540591120", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564049954779136", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 9, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 400, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 90, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 173933777, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652548185160704000/prt4krK8_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2042, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "173933777", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 49, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 53216, "description": "\"Els llocs m\u00e9s obscurs de l'infern estan reservats a aquells que mantenen la neutralitat en moments de crisi moral\". Dante Alighieri.       *////", "friends_count": 2742, "location": "Catalunya-Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652548185160704000/prt4krK8_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/173933777/1440704997", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": ".\u00b7.Catarina Petit \ud83c\udf97", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 33612, "screen_name": "CatarinaPetit", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Aug 02 18:31:04 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:16:31 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564075221266432, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540597144", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564075221266432", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 9, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 401, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 91, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107347, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9728, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 787001327830372352, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029503770152054784/3IYn4e5U_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 458, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "787001327830372352", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 4, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 20722, "description": "XX O sentido da vida \u00e9 evoluir. Desperdi\u00e7ada e chique. Anti (antes) socialista.", "friends_count": 798, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029503770152054784/3IYn4e5U_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/787001327830372352/1476475337", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "marilza PF rodrigues", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19409, "screen_name": "nhacnhac2017", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Oct 14 18:45:13 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:16:37 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/v98bPf1OKG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564344055169025, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v98bPf1OKG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564344055169025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540661239", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564344055169025", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CbYHyvMIdr", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv               https://t.co/CbYHyvMIdr"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:17:41 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_ A REVISTA COMENT\u00c1RIO VAGABUNDO QUER SABER A SUA OPINI\u00c3O. QUAL CANDIDATO DESMAIA PRIMEIRO NO\u2026 https://t.co/CvcYYAwF2j", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030564344055169025, "reply_count": 0, "id": 1030564532987617280, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CvcYYAwF2j", "indices": [106, 129], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564532987617280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540706284", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030564532987617280", "display_text_range": [13, 140], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1002547591417131008, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020651528070287361/hSSlfmSE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 45, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1002547591417131008", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 756, "description": "Os coment\u00e1rios mais vagabundos do mundo virtual feitos por uma equipe de desocupados que nao entendem bosta nenhuma do assunto em discuss\u00e3o.", "friends_count": 284, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020651528070287361/hSSlfmSE_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Coment\u00e1rio Vagabundo", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 16, "screen_name": "NewsVagabundo", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jun 01 13:49:07 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [13, 161], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [105, 118], "text": "DebateRedeTV"}], "urls": []}, "full_text": "@alvarodias_ A REVISTA COMENT\u00c1RIO VAGABUNDO QUER SABER A SUA OPINI\u00c3O. QUAL CANDIDATO DESMAIA PRIMEIRO NO #DebateRedeTV ? RESPONDA E CONCORRA A PR\u00caMIOS INCR\u00cdVEIS."}, "created_at": "Fri Aug 17 21:18:26 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030564344055169025", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564562104406019, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540713226", "source": "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564562104406019", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/v98bPf1OKG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030564344055169025, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v98bPf1OKG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564344055169025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564344055169025", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CbYHyvMIdr", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv               https://t.co/CbYHyvMIdr"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:17:41 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 59187778, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909195525399904257/xowH4Rzi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 1207, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "59187778", "profile_background_color": "1A1C1F", "listed_count": 7, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 55800, "description": "#BBMP Voc\u00ea nasce sem pedir e morre sem querer, aproveite o intervalo!!", "friends_count": 1003, "location": "Salvador-Bahia", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909195525399904257/xowH4Rzi_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59187778/1533475031", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "F\u00e1bio Pereira Fub\u00e1", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7, "screen_name": "fubadabahia", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jul 22 17:28:25 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:18:33 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564623110610944, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540727771", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564623110610944", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/v98bPf1OKG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 1, "id": 1030564344055169025, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v98bPf1OKG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564344055169025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564344055169025", "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CbYHyvMIdr", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv               https://t.co/CbYHyvMIdr"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:17:41 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3300467362, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888791635517198337/6i37YAlx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 569, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3300467362", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 14, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 60615, "description": null, "friends_count": 431, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888791635517198337/6i37YAlx_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Roberto Gurgel", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 58059, "screen_name": "gurgel77", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed May 27 13:17:21 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:18:47 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvarodias_ nenhum de voc\u00eas vai se manifestar sobre a #FakeNews que\u2026 https://t.co/bkOI7QKitC", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564790249377792, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 256730310, "indices": [0, 15], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 128372940, "indices": [16, 30], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 74215006, "indices": [31, 46], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [47, 59], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [102, 111], "text": "FakeNews"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bkOI7QKitC", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564790249377792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540767620", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "joaoamoedonovo", "id_str": "1030564790249377792", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 256730310, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 990701769289293825, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991147835843399680/-Q4MpeQS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 14, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "990701769289293825", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 396, "description": "Observando os fatos de nosso pa\u00eds sob as diversas \u00f3ticas, na tentativa de buscar um pa\u00eds melhor para todos.\n\nNa tentativa de imparcialidade, farei o meu melhor!", "friends_count": 260, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991147835843399680/-Q4MpeQS_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Il Scrittore", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 402, "screen_name": "Il_Scrittore", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Apr 29 21:18:02 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "256730310", "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 219], "entities": {"user_mentions": [{"id": 256730310, "indices": [0, 15], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, {"id": 128372940, "indices": [16, 30], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 74215006, "indices": [31, 46], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [47, 59], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [102, 111], "text": "FakeNews"}], "urls": []}, "full_text": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @geraldoalckmin @alvarodias_ nenhum de voc\u00eas vai se manifestar sobre a #FakeNews que est\u00e1 sendo divulgada pelo PT a respeito da ONU! N\u00e3o podemos deixar ofender nossa soberania dessa forma!"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:19:27 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o deb\u2026 https://t.co/Eh90CfSy1m", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564792803753984, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Eh90CfSy1m", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564792803753984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540768229", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030564792803753984", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 59187778, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909195525399904257/xowH4Rzi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 1207, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "59187778", "profile_background_color": "1A1C1F", "listed_count": 7, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 55801, "description": "#BBMP Voc\u00ea nasce sem pedir e morre sem querer, aproveite o intervalo!!", "friends_count": 1003, "location": "Salvador-Bahia", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909195525399904257/xowH4Rzi_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59187778/1533475031", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "F\u00e1bio Pereira Fub\u00e1", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7, "screen_name": "fubadabahia", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jul 22 17:28:25 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 162], "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3E8BzHOkky", "indices": [139, 162], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "@alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags... https://t.co/3E8BzHOkky"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:19:28 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Felip_Bizz_: @RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @a\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030564810088501248, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 72055413, "indices": [3, 15], "id_str": "72055413", "screen_name": "Felip_Bizz_", "name": "Cavallo"}, {"id": 820997431, "indices": [17, 27], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [28, 44], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [45, 59], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [60, 70], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [71, 83], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [84, 96], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [97, 107], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [108, 120], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [121, 136], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540772350", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564810088501248", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "@RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo\u2026 https://t.co/bn8vr5CQFw", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030233427730210816, "reply_count": 1, "id": 1030241201033752577, "favorite_count": 11, "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [11, 27], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [28, 42], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [43, 53], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [54, 66], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [67, 79], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [80, 90], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [91, 103], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bn8vr5CQFw", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030241201033752577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "RGArelint", "id_str": "1030241201033752577", "display_text_range": [117, 140], "retweet_count": 7, "in_reply_to_user_id": 820997431, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 72055413, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026967834130374656/unu5L0Rd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "331AED", "followers_count": 114, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "72055413", "profile_background_color": "253625", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2335, "description": "Sou tudo o que j\u00e1 vivi, sou tudo o que passou. Sou palavras, frases e versos. Sou amor que foi dado, recebido. Sou um conjunto de verdades, mentiras e momentos.", "friends_count": 147, "location": null, "profile_link_color": "1DAADE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026967834130374656/unu5L0Rd_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72055413/1533683330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cavallo", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4129, "screen_name": "Felip_Bizz_", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Sep 06 15:22:31 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "820997431", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "extended_tweet": {"display_text_range": [132, 132], "entities": {"user_mentions": [{"id": 820997431, "indices": [0, 10], "id_str": "820997431", "screen_name": "RGArelint", "name": "Renan Gim\u00e9nez Azevedo"}, {"id": 762402774260875265, "indices": [11, 27], "id_str": "762402774260875265", "screen_name": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos"}, {"id": 128372940, "indices": [28, 42], "id_str": "128372940", "screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair Bolsonaro"}, {"id": 33374761, "indices": [43, 53], "id_str": "33374761", "screen_name": "cirogomes", "name": "Ciro Gomes"}, {"id": 2670726740, "indices": [54, 66], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula"}, {"id": 105155795, "indices": [67, 79], "id_str": "105155795", "screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva 18"}, {"id": 870030409890910210, "indices": [80, 90], "id_str": "870030409890910210", "screen_name": "meirelles", "name": "Henrique Meirelles"}, {"id": 989899804200325121, "indices": [91, 103], "id_str": "989899804200325121", "screen_name": "CaboDaciolo", "name": "Deputado Cabo Daciolo"}, {"id": 74215006, "indices": [104, 119], "id_str": "74215006", "screen_name": "geraldoalckmin", "name": "Geraldo Alckmin"}, {"id": 73745956, "indices": [120, 132], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Felip_Bizz_/status/1030241201033752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lnb1kQxeP", "url": "https://t.co/5lnb1kQxeP", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg", "id_str": "1030241191386865664", "sizes": {"large": {"h": 1251, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 665, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1173, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [133, 156], "type": "photo", "id": 1030241191386865664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Felip_Bizz_/status/1030241201033752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lnb1kQxeP", "url": "https://t.co/5lnb1kQxeP", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg", "id_str": "1030241191386865664", "sizes": {"large": {"h": 1251, "resize": "fit", "w": 1280}, "small": {"h": 665, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 1173, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [133, 156], "type": "photo", "id": 1030241191386865664, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkwm57WW4AASb0w.jpg"}]}, "full_text": "@RGArelint @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro @cirogomes @LulaOficial @MarinaSilva @meirelles @CaboDaciolo @geraldoalckmin @alvarodias_ https://t.co/5lnb1kQxeP"}, "created_at": "Thu Aug 16 23:53:37 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030233427730210816", "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 735294461236908032, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738752376727834624/IudzEuhc_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "735294461236908032", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 237, "description": null, "friends_count": 36, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738752376727834624/IudzEuhc_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "aleat\u00f3ria", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 743, "screen_name": "alea_toria", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed May 25 02:20:35 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "created_at": "Fri Aug 17 21:19:32 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Moro", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030564344055169025, "reply_count": 0, "id": 1030565103173885953, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540842227", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030565103173885953", "display_text_range": [13, 17], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 978458163002462208, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983916453974937601/2ahNGKNt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 11, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "978458163002462208", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 300, "description": "Um inepto qualquer", "friends_count": 190, "location": null, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983916453974937601/2ahNGKNt_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/978458163002462208/1522123256", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Camarada \u00c9douard", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 450, "screen_name": "CamaradaEdouard", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Mar 27 02:26:19 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "en", "created_at": "Fri Aug 17 21:20:42 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030564344055169025", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Pena que o @joaoamoedonovo n\u00e3o vai participar", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030564344055169025, "reply_count": 0, "id": 1030565104541163526, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 256730310, "indices": [24, 39], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540842553", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030565104541163526", "display_text_range": [13, 58], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 503710371, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943927335530704899/EEI51zRj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 182, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "503710371", "profile_background_color": "642D8B", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 11767, "description": "snap:rafast", "friends_count": 166, "location": null, "profile_link_color": "00D9FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/943927335530704899/EEI51zRj_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/503710371/1459095413", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Rafael Torquato", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 60, "screen_name": "rafaelstorquato", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Feb 25 23:37:40 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:20:42 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030564344055169025", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030565331931226117, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540896767", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030565331931226117", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/v98bPf1OKG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 3, "id": 1030564344055169025, "favorite_count": 3, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v98bPf1OKG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564344055169025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564344055169025", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CbYHyvMIdr", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv               https://t.co/CbYHyvMIdr"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:17:41 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 848116731352686592, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 235, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "848116731352686592", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "", "utc_offset": null, "statuses_count": 23999, "description": null, "friends_count": 1104, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "", "name": "Gil", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 31507, "screen_name": "gilcabral56", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Apr 01 10:16:00 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:21:36 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030565512609181697, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540939844", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030565512609181697", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 9, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 404, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 92, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353751, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1888, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 68868714, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649761961262116864/lWB5w5cm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 208, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "68868714", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 6470, "description": null, "friends_count": 460, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649761961262116864/lWB5w5cm_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Iza Mansur", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2901, "screen_name": "Izamansur", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Aug 26 01:47:58 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:22:19 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030565686844768262, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534540981385", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030565686844768262", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/v98bPf1OKG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 3, "id": 1030564344055169025, "favorite_count": 4, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v98bPf1OKG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564344055169025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564344055169025", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353752, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1887, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CbYHyvMIdr", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv               https://t.co/CbYHyvMIdr"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:17:41 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 181759678, "default_profile": true, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527231782702161923/z0gB2X5V_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 165, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "181759678", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 5, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 6462, "description": "graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica,e MBA em Administra\u00e7\u00e3o e Marketing,apaixonado pela boa pol\u00edtica!", "friends_count": 1346, "location": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/527231782702161923/z0gB2X5V_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/181759678/1414536895", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "WELKSON", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 190, "screen_name": "welksoncosta", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Aug 23 00:22:25 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:23:01 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "@alvarodias_ Sem o @joaoamoedonovo no debate n\u00e3o assisto.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1030564344055169025, "reply_count": 0, "id": 1030565788489580546, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [0, 12], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}, {"id": 256730310, "indices": [19, 34], "id_str": "256730310", "screen_name": "joaoamoedonovo", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534541005619", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "id_str": "1030565788489580546", "display_text_range": [13, 57], "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 73745956, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 557480142, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2719693511/55a5b17e6b99d3b2eff0cbd049a64ddd_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 144, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "557480142", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1932, "description": "Take a walk on the wild side_", "friends_count": 190, "location": "Salvador - BA", "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2719693511/55a5b17e6b99d3b2eff0cbd049a64ddd_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/557480142/1350266898", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jaques da Costa", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 24070, "screen_name": "jaquesdacosta", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Apr 19 03:38:08 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "73745956", "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:23:25 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": "1030564344055169025", "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030565926704492544, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534541038572", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030565926704492544", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 9, "contributors": null, "truncated": true, "text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. N\u2026 https://t.co/oqBJo0auu4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 39, "id": 1030485943285960704, "favorite_count": 406, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqBJo0auu4", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030485943285960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030485943285960704", "retweet_count": 93, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353752, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1887, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107348, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 229], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "full_text": "A situa\u00e7\u00e3o de Lula \u00e9 de condena\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m de condena\u00e7\u00e3o popular. Na \u00faltima pesquisa, ele teve 54% de rejei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m se elege com mais de 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Essa candidatura Lula \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o, uma anarquia, uma afronta."}, "created_at": "Fri Aug 17 16:06:09 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 64483810, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000613249543/3bb0ee8843d46db8c2ebd7da3032c96d_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 863, "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "id_str": "64483810", "profile_background_color": "9AE4E8", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 2706, "description": "Quem n\u00e3o vive para servir, n\u00e3o serve para viver...", "friends_count": 449, "location": "SPO-LDB-MGF-IGU-JOI-BCU", "profile_link_color": "12EB33", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000613249543/3bb0ee8843d46db8c2ebd7da3032c96d_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64483810/1362898236", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "Tadeu Santana", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 12321, "screen_name": "TadSantana", "notifications": null, "url": "http://www.aacd.org.br", "created_at": "Mon Aug 10 19:04:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:23:58 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/rR0sgO9AoI", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030566301276819457, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rR0sgO9AoI", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030566301276819457", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534541127877", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030566301276819457", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353753, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1887, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107349, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 210], "entities": {"user_mentions": [{"id": 17715048, "indices": [205, 210], "id_str": "17715048", "screen_name": "VEJA", "name": "VEJA"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/avbTp6nt8Q", "indices": [177, 200], "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-segundo-debate-entre-presidenciaveis-saiba-como-assistir/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/redet\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv  https://t.co/avbTp6nt8Q via @VEJA"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:25:27 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @alvarodias_: Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1030566541220347905, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 73745956, "indices": [3, 15], "id_str": "73745956", "screen_name": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1534541185084", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030566541220347905", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as ha\u2026 https://t.co/v98bPf1OKG", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 4, "id": 1030564344055169025, "favorite_count": 7, "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v98bPf1OKG", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1030564344055169025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1030564344055169025", "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 73745956, "default_profile": false, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A5A7A8", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 353754, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "id_str": "73745956", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 1887, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 107349, "description": "Alvaro Dias, ex- governador do Paran\u00e1 e Senador reeleito em 2014 com quase 80% dos votos !", "friends_count": 5802, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029940923365580800/5i7XNT01_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73745956/1534434191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Alvaro Dias", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9729, "screen_name": "alvarodias_", "notifications": null, "url": "http://www.alvarodias.com.br", "created_at": "Sat Sep 12 22:07:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 213], "entities": {"user_mentions": [], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [122, 135], "text": "debateredetv"}, {"indices": [136, 149], "text": "alvarodias19"}, {"indices": [150, 157], "text": "vote19"}, {"indices": [158, 175], "text": "alvarodiasredetv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CbYHyvMIdr", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/veja.abril.com.br/politica/redetv-promove-debate-entre-presidenciaveis-nesta-6a-saiba-como-assistir/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/veja.abr\u2026"}]}, "full_text": "Veja no link como voc\u00ea pode acompanhar o debate de hoje \u00e0 noite na RedeTV. \nAbre o  \ud83d\udc41 !\nDurante o debate, use as hashtags #debateredetv #alvarodias19 #vote19 #alvarodiasredetv               https://t.co/CbYHyvMIdr"}, "created_at": "Fri Aug 17 21:17:41 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 399627372, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956508929139322880/oixymMNg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 8759, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "399627372", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 38, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 87704, "description": "N\u00f3s \u00e9 quem somos os patr\u00f5es, o caminho da mudan\u00e7a \u00e9 pela altern\u00e2ncia, n\u00e3o vote em corruptos, Insta: https://www.instagram.com/carlosrn42/", "friends_count": 8506, "location": "Carna\u00faba dos Dantas", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956508929139322880/oixymMNg_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/399627372/1409451808", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Carlos Moro Dallagnol Sampaio", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7456, "screen_name": "VozdoPovo3", "notifications": null, "url": "http://www.livrevozdopovo.blogspot.com", "created_at": "Thu Oct 27 19:54:38 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Fri Aug 17 21:26:25 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
